msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: habari\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-02-13 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-03-14 15:32+0000\n"
"Last-Translator: Joel Lee <Unknown>\n"
"Language-Team: Joel Lee <elohim@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-03-31 14:12+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 12696)\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _n:1,2;_ne:1,2;_t;_e\n"

#: system/admin/tags.php:5
msgid "Type and wait to search tags"
msgstr "搜尋標籤"

#: system/admin/tags.php:22 system/admin/users.php:65
#: system/admin/posts.php:43 system/admin/posts.php:69
#: system/admin/logs.php:38 system/admin/logs.php:101
#: system/admin/comments.php:46 system/admin/comments.php:70
msgid "None selected"
msgstr "尚未選擇任何項目"

#: system/admin/tags.php:27 system/admin/tags.php:138
#: system/admin/tags.php:141
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: system/admin/tags.php:29 system/admin/user.php:13 system/admin/users.php:30
#: system/admin/options.php:12 system/admin/plugins.php:20
#: system/admin/groups.php:13 system/admin/group.php:13
msgid "or"
msgstr "或"

#: system/admin/tags.php:31 system/admin/users.php:74
#: system/admin/posts.php:47 system/admin/posts.php:73
#: system/admin/logs.php:42 system/admin/logs.php:105
#: system/admin/comments.php:49 system/admin/comments.php:73
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除所選項目"

#: system/admin/tags.php:40 system/admin/tags.php:88
msgid "Error: No tags selected."
msgstr "錯誤: 未選取任何標籤。"

#: system/admin/tags.php:92 system/classes/adminhandler.php:3039
msgid "Error: New name not specified."
msgstr "錯誤: 未輸入新的名稱。"

#: system/admin/tags.php:144
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: system/admin/groups_item.php:4 system/admin/groups_item.php:7
msgid "Edit group"
msgstr "編輯群組"

#: system/admin/groups_item.php:7 system/admin/posts_items.php:27
#: system/themes/charcoal/page.single.php:22
#: system/themes/charcoal/home.php:34
#: system/themes/charcoal/entry.single.php:40
#: system/themes/mzingi/page.single.php:17 system/themes/mzingi/tag.php:24
#: system/themes/mzingi/entry.multiple.php:22 system/themes/mzingi/home.php:24
#: system/themes/mzingi/search.php:24 system/themes/mzingi/entry.single.php:29
#: system/themes/k2/page.single.php:14 system/themes/k2/tag.php:16
#: system/themes/k2/entry.multiple.php:16 system/themes/k2/home.php:16
#: system/themes/k2/search.php:17 system/themes/k2/entry.single.php:25
#: system/classes/adminhandler.php:1773
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: system/admin/groups_item.php:8
msgid "Delete this group"
msgstr "刪除此群組"

#: system/admin/groups_item.php:8 system/admin/block_instances.php:24
#: system/admin/publish.php:15 system/admin/posts_items.php:29
#: system/admin/group.php:127 system/classes/adminhandler.php:835
#: system/classes/adminhandler.php:1772
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:489
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:506
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: system/admin/groups_item.php:18
msgid "Members: "
msgstr "成員: "

#: system/admin/groups_item.php:20
msgid "No members"
msgstr "尚無成員"

#: system/admin/dashboard_modules.php:5 system/classes/adminhandler.php:3778
msgid "Add Item"
msgstr "加入項目"

#: system/admin/users_items.php:15
#, php-format
msgid "Open %s's user page"
msgstr "開啟 %s 的使用者頁面"

#: system/admin/users_items.php:25
msgid "has not logged in yet"
msgstr "尚未登入"

#: system/admin/users_items.php:29
#, php-format
msgid "was last seen %1$s at %2$s"
msgstr "上次登入時間為 %1$s %2$s"

#: system/admin/users_items.php:48 system/admin/user.php:30
msgid " post"
msgstr " 篇文章"

#: system/admin/users_items.php:48 system/admin/user.php:30
msgid " posts"
msgstr " 篇文章"

#: system/admin/users_items.php:56
#, php-format
msgid "%1$s and currently has %2$s"
msgstr "%1$s，目前已撰寫 %2$s"

#: system/admin/db_profiling.php:40 system/themes/k2/db_profiling.php:32
msgid "DB Profiling"
msgstr "SQL 效能診斷"

#: system/admin/db_profiling.php:48 system/themes/k2/db_profiling.php:43
msgid "Time to Execute:"
msgstr "執行耗時:"

#: system/admin/db_profiling.php:50
msgid "BACKTRACE:"
msgstr "逆向追蹤:"

#: system/admin/db_profiling.php:57 system/themes/k2/db_profiling.php:57
msgid "Total Time Executing Queries:"
msgstr "資料庫查詢耗時:"

#: system/admin/user.php:8 system/admin/options.php:8
msgid "All options"
msgstr "完整選項"

#: system/admin/user.php:16 system/admin/users.php:33
msgid "search users"
msgstr "搜尋使用者"

#: system/admin/user.php:36
msgid "No published posts."
msgstr "尚無已發表的文章。"

#: system/admin/block_instances.php:2
msgid "New Block Type:"
msgstr "新 Block 類別:"

#: system/admin/block_instances.php:7 system/themes/mzingi/loginform.php:19
#: system/themes/mzingi/theme.php:79 system/themes/k2/loginform.php:21
msgid "Name:"
msgstr "帳號:"

#: system/admin/block_instances.php:16
#, php-format
msgid "Configure Block: %1s (%2s)"
msgstr "設定 Block: %1s (%2s)"

#: system/admin/block_instances.php:16 system/classes/pluggable.php:196
#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:163
#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:175
#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:803
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: system/admin/formcontrols/formcontrol_textmulti.php:15
#: system/classes/formui.php:1633
msgid "remove"
msgstr "刪除"

#: system/admin/formcontrols/formcontrol_textmulti.php:19
msgid "add"
msgstr "新增"

#: system/admin/comments_items.php:17
msgid "in"
msgstr "於"

#: system/admin/comments_items.php:17
#, php-format
msgid "Go to %s"
msgstr "%s"

#: system/admin/comments_items.php:18 system/admin/posts_items.php:22
#: system/themes/mzingi/commentform.php:47
msgid "on"
msgstr "於"

#: system/admin/comments_items.php:18
#, php-format
msgid "Search for other comments from %s"
msgstr "尋找來自 %s 的其他迴響"

#: system/admin/comments_items.php:19 system/admin/posts_items.php:23
msgid "at"
msgstr "於"

#: system/admin/comments_items.php:52
msgid "Marked as spam"
msgstr "已標示為垃圾迴響"

#: system/admin/comments_items.php:64
msgid "this post contains text in an invalid encoding"
msgstr "這則迴響中包含不正確的字元，因此無法顯示。"

#: system/admin/comments_items.php:73
msgid "No comments could be found to match the query criteria."
msgstr "找不到符合條件的迴響。"

#: system/admin/comment.overview.php:6
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\">Comment</a> by <a href=\"%2$s\" title=\"Visit "
"%3$s\">%3$s</a> posted on <a href=\"%4$s\" title=\"View post\">%5$s</a> at "
"<strong>%6$s</strong> on <strong>%7$s</strong>"
msgstr ""
"<a href=\"%2$s\" title=\"造訪 %3$s\">%3$s</a> 於 <strong>%7$s</strong> "
"<strong>%6$s</strong> 針對 <a href=\"%4$s\" title=\"觀看文章\">%5$s</a> 發表的 <a "
"href=\"%1$s\">迴響</a>"

#: system/admin/comment.overview.php:20
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\">Comment</a> by <strong>%2$s</strong> posted on <a "
"href=\"%3$s\" title=\"View post\">%4$s</a> at <strong>%5$s</strong> on "
"<strong>%6$s</strong>"
msgstr ""
"<strong>%2$s</strong> 於 <strong>%6$s</strong> <strong>%5$s</strong> 針對 <a "
"href=\"%3$s\" title=\"觀看文章\">%4$s</a> 發表的 <a href=\"%1$s\">迴響</a>"

#: system/admin/users.php:25
msgid "Complete User List"
msgstr "完整使用者列表"

#: system/admin/users.php:42 system/installer/db_setup.php:51
#: system/installer/db_setup.php:98 system/installer/db_setup.php:181
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: system/admin/users.php:45
msgid "E-Mail"
msgstr "E-mail"

#: system/admin/users.php:48 system/admin/login.php:43
#: system/installer/db_setup.php:62 system/installer/db_setup.php:109
#: system/installer/db_setup.php:191
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: system/admin/users.php:51
msgid "Password Again"
msgstr "再次輸入密碼"

#: system/admin/users.php:54
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: system/admin/users.php:73
#, php-format
msgid "Reassign posts to %s"
msgstr "將文章移交給 %s"

#: system/admin/block_areas.php:2
msgid "Scope:"
msgstr "Scope:"

#: system/admin/block_areas.php:3
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: system/admin/block_areas.php:33
msgid "drag here to remove"
msgstr "拖曳到這裡以刪除"

#: system/admin/publish.php:29
msgid "Publish"
msgstr "發表"

#: system/admin/publish.php:61
msgid ""
"You did not save the changes you made. \\nLeaving this page will result in "
"the lose of data."
msgstr "您尚未儲存，直接離開本頁將喪失您所做的變更。"

#: system/admin/header.php:65 system/admin/login.php:33
msgid "Go to Site"
msgstr "開啟網站"

#: system/admin/plugin.php:6
#, php-format
msgid "The plugin file %s had syntax errors and could not load."
msgstr "擴充元件檔案 %s 存在語法錯誤，故無法載入。"

#: system/admin/plugin.php:9
msgid "Show Error"
msgstr "顯示錯誤訊息"

#: system/admin/plugin.php:18 system/installer/db_setup.php:228
#, php-format
msgid ""
"The plugin file %s is a legacy plugin, and does not include an XML info file."
msgstr "%s 為過時的擴充元件，未包含 XML 資訊。"

#: system/admin/plugin.php:26
#, php-format
msgid ""
"The XML file for the plugin %s contained errors and could not be loaded."
msgstr "%s 外掛的 XML 描述檔格式有誤，故未被載入。"

#: system/admin/plugin.php:35 system/admin/posts_items.php:21
#: system/admin/themes.php:9 system/admin/themes.php:96
#: system/plugins/coredashmodules/dash_latestentries.php:6
msgid "by"
msgstr "由"

#: system/admin/plugin.php:42 system/admin/themes.php:15
#: system/admin/themes.php:102 system/themes/charcoal/footer.php:10
#: system/classes/format.php:247 system/classes/format.php:282
msgid " and "
msgstr " 及 "

#: system/admin/plugin.php:57
msgid "v1.1 Update Available Now"
msgstr "已有 1.1 版可供更新"

#: system/admin/plugin.php:70
msgid ""
"This plugin cannot be activated because the following features were not "
"present:"
msgstr "此擴充元件因下述原因而無法啟用:"

#: system/admin/plugin.php:115
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: system/admin/options.php:15 system/admin/groups.php:16
#: system/admin/group.php:16
msgid "search settings"
msgstr "搜尋選項"

#: system/admin/posts_items.php:15 system/admin/posts_items.php:27
#: system/plugins/coredashmodules/dash_latestentries.php:6
#, php-format
msgid "Edit '%s'"
msgstr "編輯 ‘%s’"

#: system/admin/posts_items.php:20
#, php-format
msgid "Search for other %s items"
msgstr "尋找其他 %s 的文章"

#: system/admin/posts_items.php:21
#, php-format
msgid "Search for other items by %s"
msgstr "尋找其他由 %s 撰寫的文章"

#: system/admin/posts_items.php:22
#, php-format
msgid "Search for other items from %s"
msgstr "尋找其他於 %s 撰寫的文章"

#: system/admin/posts_items.php:28
#, php-format
msgid "View '%s'"
msgstr "檢視 ‘%s’"

#: system/admin/posts_items.php:28
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: system/admin/posts_items.php:29
msgid "Delete this item"
msgstr "刪除這個項目"

#: system/admin/posts_items.php:47
msgid "No posts could be found to match the query criteria."
msgstr "找不到符合條件的文章。"

#: system/admin/posts.php:6 system/admin/logs.php:9
#: system/admin/comments.php:5
msgid "Older"
msgstr "較舊"

#: system/admin/posts.php:7
msgid "no results"
msgstr "查無結果"

#: system/admin/posts.php:9 system/admin/comments.php:8
msgid "Type and wait to search"
msgstr "即時搜尋"

#: system/admin/posts.php:14 system/admin/comments.php:13
#, php-format
msgid "Filter results for '%s'"
msgstr "符合 ‘%s’ 的查詢結果"

#: system/admin/posts.php:18 system/admin/logs.php:13
#: system/admin/comments.php:17
msgid "Newer"
msgstr "較新"

#: system/admin/import.php:6 system/classes/adminhandler.php:3220
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:143
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:219
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: system/admin/import.php:17
msgid "You do not currently have any import plugins installed."
msgstr "您尚未安裝任何匯入用擴充元件。"

#: system/admin/import.php:18
#, php-format
msgid ""
"Please <a href=\"%1$s\">activate an import plugin</a> to enable importing."
msgstr "請至少<a href=\"%1$s\">啟用一個匯入用擴充元件</a>，方能進行匯入。"

#: system/admin/import.php:23
msgid "Please choose the type of import to perform:"
msgstr "請選擇您的匯入格式:"

#: system/admin/import.php:33
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: system/admin/themes.php:5
msgid "Current Theme"
msgstr "使用中的外觀樣式"

#: system/admin/themes.php:20 system/classes/post.php:854
#: system/classes/adminhandler.php:1391
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: system/admin/themes.php:26
msgid "v"
msgstr "✔"

#: system/admin/themes.php:26
msgid "Update Available"
msgstr "已有更新版"

#: system/admin/themes.php:36 system/admin/themes.php:112
#, php-format
msgid "%1$s is licensed under the %2$s"
msgstr "%1$s 採用 %2$s 授權"

#: system/admin/themes.php:68 system/themes/charcoal/theme.php:66
#: system/classes/post.php:892 system/classes/adminhandler.php:3586
#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:178
#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:876
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: system/admin/themes.php:90
msgid "Available Themes"
msgstr "已安裝的外觀樣式"

#: system/admin/themes.php:118
msgid "Legacy theme."
msgstr "舊式外觀樣式。"

#: system/admin/themes.php:122
msgid "End Preview"
msgstr "結束預覽"

#: system/admin/themes.php:124
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: system/admin/themes.php:126 system/classes/installhandler.php:221
#: system/classes/adminhandler.php:1896 system/classes/adminhandler.php:1900
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: system/admin/footer.php:4
msgid "Go to the Habari site"
msgstr "連接到 Habari 網站"

#: system/admin/footer.php:12
msgid "Logged in as"
msgstr "已登入為"

#: system/admin/footer.php:14
msgid "Go to your user page"
msgstr "連到您的使用者頁面"

#: system/admin/footer.php:19
msgid "Open the Habari manual in a new window"
msgstr "在新視窗開啟 Habari 使用說明"

#: system/admin/footer.php:19 system/installer/header.php:19
msgid "Manual"
msgstr "使用說明"

#: system/admin/footer.php:24 system/admin/sysinfo.php:2
#: system/admin/sysinfo.php:7
msgid "System Information"
msgstr "伺服器資訊"

#: system/admin/sysinfo.php:8
msgid "SYSTEM INFORMATION\n"
msgstr ""
"伺服器資訊\n"
"==========\n"

#: system/admin/sysinfo.php:24
msgid "Site Information"
msgstr "網站資訊"

#: system/admin/sysinfo.php:25
msgid ""
"\n"
"SITE INFORMATION\n"
msgstr ""
"\n"
"網站資訊\n"
"========\n"

#: system/admin/sysinfo.php:41
msgid "User Classes"
msgstr "使用者自訂類別"

#: system/admin/sysinfo.php:42
msgid ""
"\n"
"USER CLASSES\n"
msgstr ""
"\n"
"使用者自訂類別\n"
"==============\n"

#: system/admin/sysinfo.php:53 system/admin/sysinfo.php:78
msgid "None found"
msgstr "無"

#: system/admin/sysinfo.php:54 system/admin/sysinfo.php:79
msgid "None found\n"
msgstr "無\n"

#: system/admin/sysinfo.php:60
msgid "Plugin Information"
msgstr "擴充元件資訊"

#: system/admin/sysinfo.php:61
msgid ""
"\n"
"PLUGIN INFORMATION"
msgstr ""
"\n"
"擴充元件資訊\n"
"============"

#: system/admin/sysinfo.php:86
msgid "All Results"
msgstr "完整資訊"

#: system/admin/logs.php:10
msgid "0-0 of 0"
msgstr "0-0 of 0"

#: system/admin/logs.php:11
msgid "Type and wait to search any log entry component"
msgstr "搜尋系統日誌"

#: system/admin/logs.php:43 system/admin/logs.php:106
msgid "Purge Logs"
msgstr "清除記錄"

#: system/admin/logs.php:58
msgid "Date &amp; Time"
msgstr "日期/時間"

#: system/admin/logs.php:59 system/themes/k2/sidebar.php:18
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: system/admin/logs.php:60
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: system/admin/logs.php:61
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: system/admin/logs.php:62
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: system/admin/logs.php:63
msgid "Severity"
msgstr "嚴重性"

#: system/admin/logs.php:64
msgid "Message"
msgstr "錯誤訊息"

#: system/admin/logs.php:76
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: system/admin/logs.php:90
msgid "There are no logs to be displayed at this time."
msgstr "目前沒有任何系統日誌。"

#: system/admin/dashboard.php:10
msgid ""
"Oh, great! You're using IE6! I've finally found someone I can pawn this old "
"betamax player off on!"
msgstr "您使用的是 IE6 瀏覽器，可能無法順利使用本系統。"

#: system/admin/dashboard.php:11 system/classes/habaridatetime.php:387
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#: system/admin/dashboard.php:11
#, php-format
msgid ""
"If you're reading this you're surfing using Internet Explorer 6, a browser "
"that is %d %s old and cannot cope with the demands of the modern internet."
msgstr "如果您看到這串文字，表示您使用的是 IE6，一個已經有 %d %s歷史的瀏覽器可能無法順利瀏覽最新的網站。"

#: system/admin/dashboard.php:12
msgid ""
"Consider switching to <a href=\"http://mozilla.com\">Mozilla Firefox</a>, <a "
"href=\"http://www.apple.com/safari/download/\">Safari</a>, <a "
"href=\"http://www.google.com/chrome\">Google Chrome</a>, or a more recent "
"version of <a href=\"http://www.microsoft.com/windows/Internet-"
"explorer/default.aspx\">Internet Explorer</a>."
msgstr ""
"請考慮改用 <a href=\"http://mozilla.com\">Mozilla Firefox</a>、<a "
"href=\"http://www.apple.com/safari/download/\">Safari</a>、<a "
"href=\"http://www.google.com/chrome\">Google Chrome</a>，或者是更新版本的 <a "
"href=\"http://www.microsoft.com/windows/Internet-"
"explorer/default.aspx\">Internet Explorer</a>。"

#: system/admin/dashboard.php:18
#, php-format
msgid "%s has been active for %s"
msgstr "%s 已經啟用了 %s"

#: system/admin/dashboard.php:25
#, php-format
msgid "%d page"
msgid_plural "%d pages"
msgstr[0] "%d 個頁面"

#: system/admin/dashboard.php:37
#, php-format
msgid "%d entry"
msgid_plural "%d entries"
msgstr[0] "%d 篇文章"

#: system/admin/dashboard.php:51
#, php-format
msgid "%d comment"
msgid_plural "%d comments"
msgstr[0] "%d 則迴響"

#: system/admin/dashboard.php:59
#, php-format
msgid "%d tag"
msgid_plural "%d tags"
msgstr[0] "%d 個標籤"

#: system/admin/dashboard.php:67
#, php-format
msgid "[You] have published %1$s%2$s"
msgid_plural "The [%3$d authors] have published %1$s%2$s"
msgstr[0] "[您]共發表了 %1$s%2$s"

#: system/admin/dashboard.php:69
msgid " with "
msgstr " ，並有 "

#: system/admin/dashboard.php:89
#, php-format
msgid "%d entry draft"
msgid_plural "%d entry drafts"
msgstr[0] "%d 篇文章草稿"

#: system/admin/dashboard.php:101
#, php-format
msgid "%d scheduled post"
msgid_plural "%d scheduled posts"
msgstr[0] "%d 篇預定發表的文章"

#: system/admin/dashboard.php:113
#, php-format
msgid "%d page draft"
msgid_plural "%d page drafts"
msgstr[0] "%d 個頁面草稿"

#: system/admin/dashboard.php:127
#, php-format
msgid "%d comment awaiting approval"
msgid_plural "%d comments awaiting approval"
msgstr[0] "%d 則迴響正等待審核"

#: system/admin/dashboard.php:134
#, php-format
msgid "%d spam comment awaiting moderation"
msgid_plural "%d spam comments awaiting moderation"
msgstr[0] "%d 則垃圾迴響正等待審核"

#: system/admin/dashboard.php:140
#, php-format
msgid "You have %s"
msgstr "您有 %s"

#: system/admin/dashboard.php:160
#, php-format
msgid "%1$s update released on %2$s: %3$s"
msgstr "%1$s 更新發佈於 %2$s: %3$s"

#: system/admin/dashboard.php:163
#, php-format
msgid "%1$s update: %3$s"
msgstr "%1$s 更新: %3$s"

#: system/admin/dashboard.php:183
#, php-format
msgid ""
"%1$s <a href=\"%2$s\">%3$s</a> has the following updates available: %4$s"
msgstr "%1$s <a href=\"%2$s\">%3$s</a> 已有下列更新項目可使用: %4$s"

#: system/admin/dashboard.php:203
msgid ""
"Welcome to Habari! We hope that you will jump right in and start exploring. "
"If you get stuck or want to learn more about some of the advanced features, "
"we encourage you to read the [manual], which is bundled with every Habari "
"install. This link also appears at the bottom of every page in the admin "
"area."
msgstr ""
"歡迎使用 Habari，祝您使用愉快！如果您在使用上發生問題或想要知道如何使用進階功能，請參考隨附的[使用說明]，您可以在管理介面的頁面底端找到它的連結。"

#: system/admin/dashboard.php:204
msgid "Habari Manual"
msgstr "Habari 使用說明"

#: system/admin/dashboard.php:210
msgid "This message will disappear next time you visit."
msgstr "您下次進入此頁時將不會再看到這段訊息。"

#: system/admin/plugins.php:7
msgid "All plugins"
msgstr "所有擴充元件"

#: system/admin/plugins.php:12 system/admin/plugins.php:53
msgid "Active Plugins"
msgstr "已啟用的擴充元件"

#: system/admin/plugins.php:15 system/admin/plugins.php:68
msgid "Inactive Plugins"
msgstr "已停用的擴充元件"

#: system/admin/plugins.php:23
msgid "search plugins"
msgstr "搜尋已安裝的擴充元件"

#: system/admin/plugins.php:85
msgid "Upload Plugin Package"
msgstr "上傳擴充元件"

#: system/admin/plugins.php:88
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:422
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:560
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: system/admin/groups.php:6 system/admin/group.php:6
msgid "All Groups"
msgstr "所有群組"

#: system/admin/groups.php:22
msgid "Group Management"
msgstr "群組管理"

#: system/admin/groups.php:43 system/admin/groups.php:60
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: system/admin/groups.php:47
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: system/admin/comments.php:6
msgid "0 of 0"
msgstr "0 of 0"

#: system/admin/comments.php:49 system/admin/comments.php:73
msgid "Delete selected comments"
msgstr "刪除選取的迴響"

#: system/admin/comments.php:50 system/admin/comments.php:74
msgid "Delete all spam comments"
msgstr "刪除所有垃圾迴響"

#: system/admin/comments.php:50 system/admin/comments.php:74
msgid "Delete All Spam"
msgstr "刪除所有垃圾迴響"

#: system/admin/comments.php:51 system/admin/comments.php:75
msgid "Delete all unapproved comments"
msgstr "刪除所有未核准的迴響"

#: system/admin/comments.php:51 system/admin/comments.php:75
msgid "Delete All Unapproved"
msgstr "刪除所有未核准的迴響"

#: system/admin/comments.php:54 system/admin/comments.php:78
msgid "Approve selected comments"
msgstr "核准選取的迴響"

#: system/admin/comments.php:54 system/admin/comments.php:78
msgid "Mark selected approved"
msgstr "標示為已核准"

#: system/admin/comments.php:55 system/admin/comments.php:79
msgid "Unapprove selected comments"
msgstr "取消核准選取的迴響"

#: system/admin/comments.php:55 system/admin/comments.php:79
msgid "Mark selected unapproved"
msgstr "標示為未核准"

#: system/admin/comments.php:56 system/admin/comments.php:80
msgid "Mark selected comments as spam"
msgstr "標示為垃圾迴響"

#: system/admin/comments.php:56 system/admin/comments.php:80
msgid "Mark selected spam"
msgstr "標示為垃圾"

#: system/admin/group.php:21
#, php-format
msgid "Group %1$s has <strong>%2$d</strong> member"
msgid_plural "Group %1$s has <strong>%2$d</strong> members"
msgstr[0] "%1$s 群組中有 <strong>%2$d</strong> 位成員"

#: system/admin/group.php:27
msgid "Group Members"
msgstr "群組成員"

#: system/admin/group.php:32
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: system/admin/group.php:38
msgid "Members To Add"
msgstr "新增成員"

#: system/admin/group.php:48
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: system/admin/group.php:53
msgid "Members To Remove"
msgstr "清算成員"

#: system/admin/group.php:66
msgid "Group Permissions"
msgstr "群組權限"

#: system/admin/group.php:78 system/admin/group.php:101
msgid "Token Description"
msgstr "權限描述"

#: system/admin/group.php:102
msgid "allow"
msgstr "允許"

#: system/admin/group.php:103
msgid "deny"
msgstr "拒絕"

#: system/admin/group.php:130 system/classes/adminhandler.php:342
#: system/classes/adminhandler.php:832
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: system/admin/login.php:5
#, php-format
msgid "Login to %s"
msgstr "登入 %s"

#: system/admin/login.php:40 system/themes/charcoal/theme.php:201
#: system/themes/k2/theme.php:125
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: system/admin/login.php:40
msgid "name"
msgstr "帳號"

#: system/admin/login.php:43
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: system/admin/login.php:47 system/themes/charcoal/header.php:41
#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:329
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: system/admin/login.php:51 system/themes/mzingi/loginform.php:31
#: system/classes/userhandler.php:21
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: system/admin/tag_collection.php:13
#, php-format
msgid "Manage posts tagged %1$s"
msgstr "管理 %1$s 標籤的文章"

#: system/admin/tag_collection.php:18
msgid "No tags could be found to match the query criteria."
msgstr "找不到符合條件的標籤。"

#: system/schema/mysql/connection.php:246
#: system/schema/pgsql/connection.php:345
msgid "No Upgrades"
msgstr "沒有更新"

#: system/schema/sqlite/connection.php:70
#, php-format
msgid "Database file \"%s\" must be writable."
msgstr "資料庫檔案 \"%s\" 必須為可寫入。"

#: system/schema/sqlite/connection.php:197
msgid "not yet supported on SQLite"
msgstr "尚未支援 SQLite"

#: system/themes/charcoal/page.single.php:22
#: system/themes/charcoal/home.php:34
#: system/themes/charcoal/entry.single.php:40
#: system/themes/mzingi/page.single.php:17 system/themes/mzingi/tag.php:24
#: system/themes/mzingi/entry.multiple.php:22 system/themes/mzingi/home.php:24
#: system/themes/mzingi/search.php:24 system/themes/mzingi/entry.single.php:29
#: system/themes/k2/page.single.php:14 system/themes/k2/tag.php:16
#: system/themes/k2/entry.multiple.php:16 system/themes/k2/home.php:16
#: system/themes/k2/search.php:17 system/themes/k2/entry.single.php:25
msgid "Edit post"
msgstr "編輯文章"

#: system/themes/charcoal/tag.php:5
#, php-format
msgid "Displaying posts tagged: %s"
msgstr "列出標籤為 %s 的文章"

#: system/themes/charcoal/tag.php:21 system/themes/charcoal/home.php:24
#: system/themes/charcoal/multiple.php:20 system/themes/charcoal/search.php:22
#: system/themes/charcoal/entry.single.php:30 system/themes/k2/theme.php:116
msgid "Comments on this post"
msgstr "這篇文章的迴響"

#: system/themes/charcoal/tag.php:21 system/themes/charcoal/home.php:24
#: system/themes/charcoal/multiple.php:20 system/themes/charcoal/search.php:22
#: system/themes/charcoal/entry.single.php:30 system/classes/theme.php:871
msgid "No Comments"
msgstr "尚無迴響"

#: system/themes/charcoal/tag.php:21 system/themes/charcoal/home.php:24
#: system/themes/charcoal/multiple.php:20 system/themes/charcoal/search.php:22
#: system/themes/charcoal/entry.single.php:30
#: system/themes/mzingi/commentform.php:28 system/themes/k2/theme.php:116
#: system/classes/post.php:1001 system/classes/adminhandler.php:1367
msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] "迴響"

#: system/themes/charcoal/tag.php:21 system/themes/charcoal/home.php:24
#: system/themes/charcoal/multiple.php:20 system/themes/charcoal/search.php:22
#: system/themes/charcoal/entry.single.php:30 system/classes/acl.php:786
#: system/classes/adminhandler.php:3214
msgid "Comments"
msgstr "迴響"

#: system/themes/charcoal/tag.php:40 system/themes/charcoal/home.php:71
#: system/themes/charcoal/multiple.php:41 system/themes/charcoal/search.php:48
#: system/themes/mzingi/entry.multiple.php:28 system/themes/mzingi/home.php:32
msgid "Newer Posts"
msgstr "較新"

#: system/themes/charcoal/tag.php:41 system/themes/charcoal/home.php:72
#: system/themes/charcoal/multiple.php:42 system/themes/charcoal/search.php:49
#: system/themes/mzingi/entry.multiple.php:28 system/themes/mzingi/home.php:32
msgid "Older Posts"
msgstr "較舊"

#: system/themes/charcoal/commentform.php:9
msgid "Comments are closed for this post"
msgstr "這篇文章不允許訪客迴響。"

#: system/themes/charcoal/404.php:7
msgid "Whoops! 404"
msgstr "404 錯誤！"

#: system/themes/charcoal/404.php:10
msgid ""
"The page you were trying to access is not really there. Please try again."
msgstr "您所要求的頁面並不存在，請稍後再試。"

#: system/themes/charcoal/searchform.php:3
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜尋 %s"

#: system/themes/charcoal/searchform.php:4
msgid "Go"
msgstr "搜尋"

#: system/themes/charcoal/sidebar.php:7
msgid "{blog entries}"
msgstr "{網誌文章}"

#: system/themes/charcoal/sidebar.php:8
msgid "{comments}"
msgstr "{迴響}"

#: system/themes/charcoal/sidebar.php:12
msgid "Powered by Habari"
msgstr "使用 Habari 建置"

#: system/themes/charcoal/header.php:39 system/themes/k2/theme.php:165
msgid "Admin area"
msgstr "管理介面"

#: system/themes/charcoal/header.php:39 system/themes/k2/theme.php:165
msgid "Admin"
msgstr "管理介面"

#: system/themes/charcoal/home.php:40
msgid "No posts published, yet."
msgstr "尚無已發表文章。"

#: system/themes/charcoal/home.php:64
#, php-format
msgid "Continue reading %s"
msgstr "繼續閱讀 %s"

#: system/themes/charcoal/home.php:64
msgid "more"
msgstr "更多"

#: system/themes/charcoal/footer.php:8
#, php-format
msgid "%1$s is powered by %2$s"
msgstr "%1$s 使用 %2$s 建置"

#: system/themes/charcoal/footer.php:10 system/themes/k2/footer.php:12
msgid "Atom Entries"
msgstr "訂閱文章"

#: system/themes/charcoal/footer.php:11 system/themes/k2/footer.php:12
msgid "Atom Comments"
msgstr "訂閱迴響"

#: system/themes/charcoal/theme.php:46
msgid "Show Title Image:"
msgstr "顯示標題圖片:"

#: system/themes/charcoal/theme.php:47
msgid "Check to show the title image, uncheck to display the title text."
msgstr "勾選顯示標題圖片。"

#: system/themes/charcoal/theme.php:48
msgid "Home label:"
msgstr "首頁標題:"

#: system/themes/charcoal/theme.php:49
msgid "Set to whatever you want your first tab text to be."
msgstr "設定第一個頁籤的名稱。"

#: system/themes/charcoal/theme.php:50
msgid "Show Entry Paperclip:"
msgstr "於文章顯示迴紋針:"

#: system/themes/charcoal/theme.php:51
msgid "Check to show the paperclip graphic in posts, uncheck to hide it."
msgstr "勾選以在文章旁顯示迴紋針的圖片。"

#: system/themes/charcoal/theme.php:52
msgid "Show Page Paperclip:"
msgstr "於頁面顯示迴紋針:"

#: system/themes/charcoal/theme.php:53
msgid "Check to show the paperclip graphic in pages, uncheck to hide it."
msgstr "勾選以在頁面旁顯示迴紋針的圖片。"

#: system/themes/charcoal/theme.php:54
msgid "Show Powered By:"
msgstr "顯示 Powered By:"

#: system/themes/charcoal/theme.php:55
msgid ""
"Check to show the \"powered by Habari\" graphic in the sidebar, uncheck to "
"hide it."
msgstr "勾選以在側邊欄顯示 \"Powered by Habari\" 圖片。"

#: system/themes/charcoal/theme.php:56
msgid "Display Login:"
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:57
msgid ""
"Check to show the Login/Logout link in the navigation bar, uncheck to hide "
"it."
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:58
msgid "Tags in Multiple Posts Page:"
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:59
msgid ""
"Check to show the post tags in the multiple posts pages (search, tags, "
"archives), uncheck to hide them."
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:60
msgid "Show Post Navigation:"
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:61
msgid "Set to true to show single post navigation links, false to hide them."
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:62
msgid "Tag Cloud Count:"
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:63
msgid "Set to the number of tags to display on the default \"cloud\"."
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/theme.php:67
#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:877
msgid "Options saved"
msgstr "設定已儲存"

#: system/themes/charcoal/theme.php:147
msgid "Search for "
msgstr "搜尋 "

#: system/themes/charcoal/theme.php:152 system/themes/charcoal/theme.php:158
#, php-format
msgid "Search results for '%s'"
msgstr "符合 ‘%s’ 的查詢結果"

#: system/themes/charcoal/theme.php:155
#, php-format
msgid "No results found for your search '%1$s'"
msgstr "找不到符合 ‘%s’ 的文章"

#: system/themes/charcoal/theme.php:155
#, php-format
msgid "You can try searching for '%2$s'"
msgstr "您可以試著搜尋 ‘%2$s’"

#: system/themes/charcoal/theme.php:161
#, php-format
msgid "No results found for your search '%s'"
msgstr "找不到符合 ‘%s’ 的文章"

#: system/themes/charcoal/theme.php:201
msgid "(Required)"
msgstr "(必填)"

#: system/themes/charcoal/theme.php:203 system/themes/k2/theme.php:127
msgid "Mail"
msgstr "E-mail"

#: system/themes/charcoal/theme.php:203
msgid "(will not be published"
msgstr "(您的信箱不會顯示於網頁上"

#: system/themes/charcoal/theme.php:203
msgid "- Required)"
msgstr "- 必填)"

#: system/themes/charcoal/theme.php:205 system/themes/k2/theme.php:129
#: system/classes/post.php:989
msgid "Website"
msgstr "網址"

#: system/themes/charcoal/theme.php:208 system/themes/mzingi/theme.php:96
#: system/themes/k2/theme.php:132 system/classes/post.php:1009
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:471
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: system/themes/charcoal/comments.php:27
msgid "Time of this comment - Click for comment permalink"
msgstr ""

#: system/themes/charcoal/comments.php:29
msgid "Your comment is awaiting moderation"
msgstr "您的迴響尚待審核"

#: system/themes/charcoal/comments.php:35
msgid "Be the first to write a comment!"
msgstr "留下第一則迴響！"

#: system/themes/mzingi/tag.php:9
msgid "Posts Tagged with"
msgstr "文章標籤為"

#: system/themes/mzingi/tag.php:19 system/themes/mzingi/entry.multiple.php:17
#: system/themes/mzingi/home.php:19 system/themes/mzingi/search.php:19
#: system/themes/mzingi/entry.single.php:25
msgid "Tagged:"
msgstr "標籤:"

#: system/themes/mzingi/tag.php:30 system/themes/mzingi/search.php:30
msgid "Newer Results"
msgstr "較新"

#: system/themes/mzingi/tag.php:30 system/themes/mzingi/search.php:30
msgid "Older Results"
msgstr "較舊"

#: system/themes/mzingi/commentform.php:8
msgid "to"
msgstr "於"

#: system/themes/mzingi/commentform.php:9 system/themes/k2/comments.php:8
msgid "Feed for this Entry"
msgstr "訂閱這篇文章"

#: system/themes/mzingi/commentform.php:45 system/themes/k2/comments.php:25
msgid "Permanent Link to this Comment"
msgstr "這則迴響的易記網址"

#: system/themes/mzingi/commentform.php:46
msgid "Comment by"
msgstr "迴響由"

#: system/themes/mzingi/commentform.php:47
msgid "Time of this comment"
msgstr "迴響發表時間"

#: system/themes/mzingi/commentform.php:47 system/themes/k2/comments.php:27
msgid "In moderation"
msgstr "審核中"

#: system/themes/mzingi/commentform.php:57 system/themes/k2/comments.php:39
msgid "There are currently no comments."
msgstr "目前未有任何迴響。"

#: system/themes/mzingi/404.php:8
msgid "It seems you couldn't find what you are looking for."
msgstr "找不到您要求的文章。"

#: system/themes/mzingi/404.php:8
msgid "Perhaps you can try searching."
msgstr "請嘗試使用搜尋。"

#: system/themes/mzingi/searchform.php:5 system/themes/k2/sidebar.php:6
#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:366
#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:609
#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:977
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: system/themes/mzingi/searchform.php:5 system/themes/k2/searchform.php:5
msgid "Go!"
msgstr "搜尋"

#: system/themes/mzingi/sidebar.php:5
msgid "Subscribe to Feed"
msgstr "訂閱"

#: system/themes/mzingi/sidebar.php:6
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: system/themes/mzingi/sidebar.php:8
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: system/themes/mzingi/sidebar.php:17
msgid "Asides"
msgstr "短文"

#: system/themes/mzingi/sidebar.php:31
msgid "More Posts"
msgstr "更多文章"

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:18
msgid "Recent Comments"
msgstr "近期迴響"

#: system/themes/mzingi/sidebar.php:52
msgid "User Login"
msgstr "使用者登入"

#: system/themes/mzingi/search.php:8
msgid "Results for search of"
msgstr "搜尋結果:"

#: system/themes/mzingi/search.php:32
msgid "No results for"
msgstr "查無結果:"

#: system/themes/mzingi/footer.php:4
msgid "is powered by"
msgstr "由下述軟體建置"

#: system/themes/mzingi/loginform.php:5 system/themes/k2/loginform.php:6
msgid "That login is incorrect."
msgstr "登入失敗。"

#: system/themes/mzingi/loginform.php:10 system/themes/k2/loginform.php:12
msgid "You are logged in as"
msgstr "您已登入為"

#: system/themes/mzingi/loginform.php:11 system/themes/k2/loginform.php:13
msgid "Want to"
msgstr "想要"

#: system/themes/mzingi/loginform.php:11 system/themes/k2/loginform.php:13
msgid "log out"
msgstr "登出"

#: system/themes/mzingi/loginform.php:23 system/themes/k2/loginform.php:25
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: system/themes/mzingi/loginform.php:28
msgid "GO!"
msgstr "登入"

#: system/themes/mzingi/theme.php:75
msgid "About You"
msgstr "關於你"

#: system/themes/mzingi/theme.php:79 system/themes/mzingi/theme.php:82
#: system/themes/k2/theme.php:125 system/themes/k2/theme.php:127
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: system/themes/mzingi/theme.php:82
msgid "Email Address:"
msgstr "E-mail:"

#: system/themes/mzingi/theme.php:85
msgid "Web Address:"
msgstr "網址:"

#: system/themes/mzingi/theme.php:87
msgid "<p><em><small>Email address is not published</small></em></p>"
msgstr "<p><em><small>您的信箱不會顯示於網頁上</small></em></p>"

#: system/themes/mzingi/theme.php:90
msgid "Add to the Discussion"
msgstr "參與討論"

#: system/themes/mzingi/theme.php:94
msgid "Message: (Required)"
msgstr "留言: (必填)"

#: system/themes/k2/page.single.php:9
msgid "Page:"
msgstr "頁:"

#: system/themes/k2/page.single.php:11 system/themes/k2/tag.php:13
#: system/themes/k2/entry.multiple.php:13 system/themes/k2/home.php:13
#: system/themes/k2/search.php:14 system/themes/k2/entry.single.php:22
#, php-format
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"

#: system/themes/k2/404.php:9
msgid "Error!"
msgstr "錯誤！"

#: system/themes/k2/404.php:13
msgid "The requested post was not found."
msgstr "找不到要求的文章。"

#: system/themes/k2/sidebar.php:11 system/classes/adminhandler.php:216
msgid "About"
msgstr "關於"

#: system/themes/k2/search.php:7
#, php-format
msgid "Search results for %s"
msgstr "符合 %s 的查詢結果"

#: system/themes/k2/footer.php:10
msgid " is powered by"
msgstr " 由下述軟體建置"

#: system/themes/k2/footer.php:10
msgid "and a huge amount of "
msgstr "以及大量的 "

#: system/themes/k2/footer.php:11
msgid "Caffeine"
msgstr "咖啡因"

#: system/themes/k2/footer.php:12 system/classes/adminhandler.php:835
msgid "and"
msgstr "及"

#: system/themes/k2/loginform.php:12
msgid "Edit Your Profile"
msgstr "編輯您的個人檔案"

#: system/themes/k2/loginform.php:30
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: system/themes/k2/theme.php:127
msgid "(will not be published)"
msgstr "(您的信箱不會顯示於網頁上)"

#: system/themes/k2/comments.php:6
msgid "Responses to"
msgstr "回應"

#: system/themes/k2/comments.php:27
msgid "Time of this Comment"
msgstr "這則迴響的發表時間"

#: system/themes/k2/comments.php:45
msgid "Leave a Reply"
msgstr "留下回應"

#: system/classes/acl.php:147
#, php-format
msgid "Permission token deleted: %s"
msgstr "已刪除權限 Token: %s"

#: system/classes/acl.php:611
#, php-format
msgid "Group %1$s: Access to %2$s changed to %3$s"
msgstr "%1$s 群組存取 %2$s 的權限已變更為 %3$s"

#: system/classes/acl.php:701
#, php-format
msgid "Group %1$s: Permission to %2$s revoked."
msgstr "已撤銷 %1$s 群組對於 %2$s 的權限。"

#: system/classes/acl.php:763
msgid "Manage comments on all posts"
msgstr "管理所有文章的迴響"

#: system/classes/acl.php:764
msgid "Manage comments on one's own posts"
msgstr "管理自己文章的迴響"

#: system/classes/acl.php:765 system/classes/adminhandler.php:3215
msgid "Manage tags"
msgstr "管理標籤"

#: system/classes/acl.php:766
msgid "Manage options"
msgstr "管理選項"

#: system/classes/acl.php:767
msgid "Change theme"
msgstr "變更外觀樣式"

#: system/classes/acl.php:768
msgid "Configure the active theme"
msgstr "設定使用中的外觀樣式"

#: system/classes/acl.php:769
msgid "Activate/deactivate plugins"
msgstr "啟用/停用擴充元件"

#: system/classes/acl.php:770
msgid "Configure active plugins"
msgstr "設定已啟用的擴充元件"

#: system/classes/acl.php:771
msgid "Use the importer"
msgstr "使用匯入程式"

#: system/classes/acl.php:772
msgid "Add, remove, and edit users"
msgstr "新增、刪除與編輯使用者"

#: system/classes/acl.php:773 system/classes/installhandler.php:1568
msgid "Edit own profile"
msgstr "編輯自己的個人檔案"

#: system/classes/acl.php:774
msgid "Manage groups and permissions"
msgstr "管理群組與權限"

#: system/classes/acl.php:775
msgid "Manage logs"
msgstr "管理系統日誌"

#: system/classes/acl.php:778 system/classes/installhandler.php:1519
msgid "Permissions on one's own posts"
msgstr "對於自己的文章權限"

#: system/classes/acl.php:778 system/classes/acl.php:779
#: system/classes/acl.php:780 system/classes/acl.php:782
#: system/classes/installhandler.php:1673 system/classes/post.php:246
#: system/classes/post.php:831
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: system/classes/acl.php:779
msgid "Permissions to all posts"
msgstr "對於所有文章的權限"

#: system/classes/acl.php:780 system/classes/installhandler.php:1673
msgid "Permissions to other users' unpublished posts"
msgstr ""

#: system/classes/acl.php:782 system/classes/post.php:246
#, php-format
msgid "Permissions to posts of type \"%s\""
msgstr "對於 %s 類型文章的權限"

#: system/classes/acl.php:803 system/classes/acl.php:805
#: system/classes/installhandler.php:697
msgid "admin"
msgstr "管理員"

#: system/classes/acl.php:808 system/classes/acl.php:810
#: system/classes/installhandler.php:708
msgid "anonymous"
msgstr "訪客"

#: system/classes/acl.php:839 system/classes/acl.php:841
#: system/classes/installhandler.php:1530
#: system/classes/installhandler.php:1532
msgid "authenticated"
msgstr "已驗證"

#: system/classes/htmltokenizer.php:80
#, php-format
msgid "Invalid state %d in %s->parse()"
msgstr "不正確的狀態 %d 於 %s->parse()"

#: system/classes/socketrequestprocessor.php:65
#, php-format
msgid "Unable to connect to %s"
msgstr "無法連線到 %s"

#: system/classes/socketrequestprocessor.php:79
msgid "Request timed out"
msgstr "要求逾時"

#: system/classes/xmlrpcclient.php:103
msgid "Invalid XML response."
msgstr "不正確的 XML 回應。"

#: system/classes/installhandler.php:147 system/classes/adminhandler.php:1091
msgid "Password mis-match."
msgstr "密碼錯誤。"

#: system/classes/installhandler.php:153
#: system/classes/installhandler.php:1720
#: system/classes/installhandler.php:1791
msgid "Allowed characters are A-Z, a-z and \"_\"."
msgstr "可用的字元: A–Z, a–z 及 \"_\"."

#: system/classes/installhandler.php:164
msgid "Could not write config.php file&hellip;"
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:190
msgid "Habari successfully installed."
msgstr "Habari 已成功安裝。"

#: system/classes/installhandler.php:404
msgid "User is required."
msgstr "帳號為必填。"

#: system/classes/installhandler.php:408
msgid "Name for database is required."
msgstr "資料庫名稱為必填。"

#: system/classes/installhandler.php:412
msgid "Host is required."
msgstr "伺服器位址為必填。"

#: system/classes/installhandler.php:431 system/classes/installhandler.php:642
msgid "Problem connecting to supplied database credentials"
msgstr "資料庫連線發生問題"

#: system/classes/installhandler.php:447
#, php-format
msgid "Could not create schema tables&hellip; %s"
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:456
msgid "Problem creating default options"
msgstr "載入預設選項時發生問題"

#: system/classes/installhandler.php:464
msgid "Problem creating tags vocabulary"
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:471
msgid "Problem creating base post types"
msgstr "建立基本文章類型時發生問題"

#: system/classes/installhandler.php:482
msgid "Problem creating admin user."
msgstr "建立管理員帳號時發生問題。"

#: system/classes/installhandler.php:488
msgid "Problem creating admin group."
msgstr "建立管理員群組時發生問題。"

#: system/classes/installhandler.php:499
msgid "Problem creating first post."
msgstr "建立第一篇文章時發生問題。"

#: system/classes/installhandler.php:536 system/classes/installhandler.php:569
#: system/classes/installhandler.php:1735
#: system/classes/installhandler.php:1806
msgid "Access denied. Make sure these credentials are valid."
msgstr "存取遭拒，請確認您提供的資料是否正確。"

#: system/classes/installhandler.php:539 system/classes/installhandler.php:572
#: system/classes/installhandler.php:1739
#: system/classes/installhandler.php:1810
msgid "That database does not exist."
msgstr "資料庫不存在。"

#: system/classes/installhandler.php:542 system/classes/installhandler.php:575
#: system/classes/installhandler.php:1743
#: system/classes/installhandler.php:1814
msgid "Could not connect to host."
msgstr "無法連線至伺服器。"

#: system/classes/installhandler.php:603
#: system/classes/installhandler.php:1862
#, php-format
msgid ""
"Cannot write to %s. The SQLite data file is not writable by the web server."
msgstr "無法寫入 %s，伺服器沒有寫入 SQLite 資料庫的權限。"

#: system/classes/installhandler.php:607
#: system/classes/installhandler.php:1855
#, php-format
msgid ""
"Cannot write to %s directory. SQLite requires that the directory that holds "
"the DB file be writable by the web server."
msgstr "無法寫入 %s 資料夾，SQLite 需要一個允許伺服器寫入的資料夾來存放資料庫。"

#: system/classes/installhandler.php:616
#, php-format
msgid ""
"Cannot write to %s directory. The SQLite data file does not exist, and it "
"cannot be created in the specified directory. SQLite requires that the "
"directory containing the database file be writable by the web server."
msgstr ""
"無法寫入 %s 資料夾，SQLite 資料庫不存在，並且無法在指定的資料夾中建立新的資料庫。SQLite 資料庫必須放置於網頁伺服器能夠寫入的資料夾中。"

#: system/classes/installhandler.php:754
#: system/classes/installhandler.php:1650
msgid "Trim the log table"
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:757
#: system/classes/installhandler.php:1658
msgid "Perform a check for plugin updates."
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:801
msgid ""
"This site is running <a href=\"http://habariproject.org/\">Habari</a>, a "
"state-of-the-art publishing platform!  Habari is a community-driven project "
"created and supported by people from all over the world.  Please visit <a "
"href=\"http://habariproject.org/\">http://habariproject.org/</a> to find out "
"more!"
msgstr ""
"這個網站使用 <a href=\"http://habariproject.org/\">Habari</a> "
"建置，它是一個現代的內容發表平台。Habari 是一個以社群為中心的專案，由世界各地的人們創造與支援。請造訪 <a "
"href=\"http://habariproject.org/\">http://habariproject.org/</a> 以深入了解。"

#: system/classes/installhandler.php:864
msgid "currently unsupported."
msgstr "目前未支援。"

#: system/classes/installhandler.php:978
msgid "No admin user found"
msgstr "找不到管理者帳號"

#: system/classes/installhandler.php:1380
msgid "Site Maintenance"
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:1381
msgid "Habari is currently being upgraded."
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:1382
msgid "Try again in a little while."
msgstr ""

#: system/classes/installhandler.php:1395
msgid "Truncate the log table"
msgstr "清空系統日誌"

#: system/classes/installhandler.php:1573
msgid "Manage dashboard modules"
msgstr "管理控制中心外掛模組"

#: system/classes/installhandler.php:1702
#: system/classes/installhandler.php:1773
msgid "The database host field was left empty."
msgstr "資料庫伺服器位址為空白。"

#: system/classes/installhandler.php:1708
#: system/classes/installhandler.php:1779
msgid "The database name field was left empty."
msgstr "資料庫名稱為空白。"

#: system/classes/installhandler.php:1714
#: system/classes/installhandler.php:1785
msgid "The database user field was left empty."
msgstr "資料庫帳號為空白。"

#: system/classes/installhandler.php:1845
msgid "The database file was left empty."
msgstr "資料庫是空的。"

#: system/classes/filecache.php:39
#, php-format
msgid ""
"The cache directory '%s' is not writable - the cache is disabled. The user, "
"or group, which your web server is running as, needs to have read, write, "
"and execute permissions on this directory."
msgstr ""
"快取資料夾 <code>%s</code> 無法寫入，快取功能已停用。伺服器的使用者或群組必須要有在此資料夾中讀取、寫入及執行檔案的權限。"

#: system/classes/filecache.php:40
#, php-format
msgid "The cache directory '%s' is not writable - the cache is disabled."
msgstr "快取資料夾 <code>%s</code> 無法寫入，快取功能已停用。"

#: system/classes/post.php:545
#, php-format
msgid "New post %1$s (%2$s);  Type: %3$s; Status: %4$s"
msgstr "新文章 %1$s (%2$s); 類型: %3$s; 狀態: %4$s"

#: system/classes/post.php:640
#, php-format
msgid "Post %1$s (%2$s) deleted."
msgstr "已刪除文章 %1$s (%2$s)。"

#: system/classes/post.php:674
#, php-format
msgid "Scheduled Post %1$s (%2$s) published at %3$s."
msgstr "文章 %1$s (%2$s) 已預定於 %3$s 發表。"

#: system/classes/post.php:677
#, php-format
msgid "Post %1$s (%2$s) published."
msgstr "已發表文章 %1$s (%2$s)。"

#: system/classes/post.php:813
msgid "Preview Post"
msgstr "預覽文章"

#: system/classes/post.php:813
msgid "View Post"
msgstr "檢視文章"

#: system/classes/post.php:818
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: system/classes/post.php:839
msgid "Tags, separated by, commas"
msgstr "以逗號, 分隔, 標籤"

#: system/classes/post.php:856
msgid "Content State"
msgstr "狀態"

#: system/classes/post.php:865
msgid "Minor Edit"
msgstr "小修改"

#: system/classes/post.php:870
msgid "Comments Allowed"
msgstr "允許迴響"

#: system/classes/post.php:873
msgid "Publication Time"
msgstr "發表時間"

#: system/classes/post.php:879
msgid "Content Address"
msgstr "易記網址"

#: system/classes/post.php:961
msgid "Name <span class=\"required\">*Required</span>"
msgstr "名稱 <span class=\"required\">*必填</span>"

#: system/classes/post.php:963
msgid "The Name field value is required"
msgstr "請輸入您的名稱。"

#: system/classes/post.php:973 system/classes/adminhandler.php:762
msgid "Email"
msgstr "E-mail"

#: system/classes/post.php:975 system/classes/post.php:979
msgid "The Email field value must be a valid email address"
msgstr "請填入正確的 E-mail 地址"

#: system/classes/post.php:980
msgid "Email <span class=\"required\">*Required</span>"
msgstr "E-mail <span class=\"required\">*必填</span>"

#: system/classes/post.php:991
msgid "The Web Site field value must be a valid URL"
msgstr "請填入正確的網址"

#: system/classes/post.php:1003
msgid "The Content field value is required"
msgstr "請輸入您的迴響。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:37
msgid "parse error. not well formed"
msgstr "XML 解析錯誤: 格式不良 (Not well formed)。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:39
msgid "parse error. unsupported encoding"
msgstr "XML 解析錯誤: 字元編碼未支援。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:41
msgid "parse error. invalid character for encoding"
msgstr "XML 解析錯誤: 不正確或不存在於指定字元編碼中的字元。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:43
msgid "server error. invalid xml-rpc. not conforming to spec."
msgstr "伺服器錯誤: XML-RPC 呼叫不符合規範。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:45
msgid "server error. requested method not found"
msgstr "伺服器錯誤: 要求的方法不存在"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:47
msgid "server error. invalid method parameters"
msgstr "伺服器錯誤: 不正確的方法參數"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:49
msgid "server error. internal xml-rpc error"
msgstr "伺服器錯誤: XML-RPC 內部錯誤"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:51
msgid "application error"
msgstr "程式錯誤"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:53
msgid "system error"
msgstr "系統錯誤"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:55
msgid "transport error"
msgstr "傳輸錯誤"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:59
msgid "The source URI does not exist."
msgstr "來源網頁不存在。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:61
msgid ""
"The source URI does not contain a link to the target URI, and so cannot be "
"used as a source."
msgstr "來源位址未包含目標位址連結，無法作為來源。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:63
msgid "The specified target URI does not exist."
msgstr "指定的目標網頁不存在"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:65
msgid "The specified target URI cannot be used as a target."
msgstr "指定的目標位址無法作為目標。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:67
msgid "The pingback has already been registered."
msgstr "該引用通告已紀錄過。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:69
msgid "Access denied."
msgstr "存取遭拒。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:71
msgid ""
"The server could not communicate with an upstream server, or received an "
"error from an upstream server, and therefore could not complete the request."
msgstr "伺服器無法連結上游伺服器或從上游伺服器收到錯誤訊息，故無法完成這項要求。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:75
msgid "This XMLRPC server only accepts POST requests."
msgstr "此 XML-RPC 伺服器只接受 POST 要求。"

#: system/classes/xmlrpcexception.php:78
msgid "Unknown XMLRPC Exception"
msgstr "不明的 XML-RPC 例外"

#: system/classes/error.php:83
#, php-format
msgid "%1$s in %2$s line %3$s on request of \"%4$s\""
msgstr "使用者讀取 “%4$s”時，於 %2$s 的第 %3$s 行發生 %1$s"

#: system/classes/error.php:104
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: system/classes/error.php:105
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: system/classes/error.php:106
msgid "Parse Error"
msgstr "語法錯誤"

#: system/classes/error.php:107
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: system/classes/error.php:108
msgid "Core Error"
msgstr "核心錯誤"

#: system/classes/error.php:109
msgid "Core Warning"
msgstr "核心警告"

#: system/classes/error.php:110
msgid "Compile Error"
msgstr "編譯錯誤"

#: system/classes/error.php:111
msgid "Compile Warning"
msgstr "編譯警告"

#: system/classes/error.php:112
msgid "User Error"
msgstr "使用者自訂錯誤"

#: system/classes/error.php:113
msgid "User Warning"
msgstr "使用者自訂警告"

#: system/classes/error.php:114
msgid "User Notice"
msgstr "使用者自訂注意"

#: system/classes/error.php:115
msgid "Strict Notice"
msgstr "嚴格注意"

#: system/classes/error.php:116
msgid "Recoverable Error"
msgstr "可修復的錯誤"

#: system/classes/error.php:119
msgid "Deprecated violation"
msgstr ""

#: system/classes/error.php:120
msgid "User deprecated violation"
msgstr ""

#: system/classes/error.php:201
#, php-format
msgid " &hellip;%d arg&hellip; "
msgid_plural " &hellip;%d args&hellip; "
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/error.php:205
#, php-format
msgid ""
"%s line %d:\n"
"  %s(%s)\n"
msgstr ""
"%s 行 %d:\n"
"  %s(%s)\n"

#: system/classes/session.php:131
msgid "Your session expired."
msgstr "您的登入階段已逾時。"

#: system/classes/user.php:77 system/classes/comment.php:199
msgid "Anonymous"
msgstr "訪客"

#: system/classes/user.php:153
#, php-format
msgid "New user created: %s"
msgstr "已新增使用者 %s"

#: system/classes/user.php:195
#, php-format
msgid "User deleted: %s"
msgstr "已刪除使用者 %s"

#: system/classes/user.php:269 system/classes/user.php:298
#, php-format
msgid "Successful login for %s"
msgstr "%s 成功登入"

#: system/classes/user.php:276
#, php-format
msgid "Login attempt (via authentication plugin) for non-existent user %s"
msgstr "不存在的使用者 %s 嘗試透過認證擴充元件登入。"

#: system/classes/user.php:277 system/classes/user.php:289
#: system/classes/user.php:307
msgid "Invalid username/password"
msgstr "無效的使用者名稱或密碼"

#: system/classes/user.php:288
#, php-format
msgid "Login attempt for non-existent user %s"
msgstr "不存在的使用者 %s 嘗試登入。"

#: system/classes/user.php:306
#, php-format
msgid "Wrong password for user %s"
msgstr "帳號 %s 的密碼錯誤"

#: system/classes/user.php:524
#, php-format
msgid "User %1$s: Access to %2$s changed to %3$s"
msgstr "使用者 %1$s 存取 %2$s 的權限變更為 %3$s"

#: system/classes/user.php:548
#, php-format
msgid "User %1$s: Permission to %2$s revoked."
msgstr "已撤回使用者 %1$s 對於 %2$s 的權限"

#: system/classes/user.php:587
#, php-format
msgid " User %1$s: Added to %2$s group."
msgstr " 使用者 %1$s 已加入 %2$s 群組。"

#: system/classes/user.php:601
#, php-format
msgid " User %1$s: Removed from %2$s group."
msgstr " 使用者 %1$s 已退出 %2$s 群組。"

#: system/classes/modules.php:220 system/classes/modules.php:221
#: system/classes/modules.php:222
msgid "System Status"
msgstr "系統狀態"

#: system/classes/apccache.php:25 system/classes/apccache.php:26
msgid "The APC Cache PHP module is not loaded - the cache is disabled."
msgstr "PHP APC 快取模組並未載入，快取已停用。"

#: system/classes/url.php:219
#, php-format
msgid ""
"Could not find a rule matching the following names: %s. File: %s (line %s)"
msgstr "找不到符合條件的檔案: %s。 檔名: %s (第 %s 行)"

#: system/classes/db.php:65
msgid ""
"Panic! No database connection class appears to be found for the connection "
"string specified. Please check config.php"
msgstr "發生嚴重錯誤！找不到連線字串對應的資料庫連線類別，請檢查 config.php。"

#: system/classes/userhandler.php:31
#, php-format
msgid "Please visit %1$s to reset your password."
msgstr "請點擊 %1$s 以重設您的密碼。"

#: system/classes/userhandler.php:33
#, php-format
msgid "[%1$s] Password reset request for %2$s"
msgstr "[%1$s] %2$s 送出的密碼重設要求"

#: system/classes/userhandler.php:36
msgid "A password reset request has been sent to the user."
msgstr "密碼重設要求已寄送至使用者信箱。"

#: system/classes/userhandler.php:104
msgid "Bad credentials"
msgstr "錯誤的登入資訊"

#: system/classes/userhandler.php:190
#, php-format
msgid ""
"Your password for %1$s has been reset.  Your credentials are as follows---\n"
"Username: %2$s\n"
"Password: %3$s"
msgstr ""
"%1$s 的密碼已被重設，請使用下列資訊重新登入\n"
"帳號: %2$s\n"
"密碼: %3$s"

#: system/classes/userhandler.php:192
#, php-format
msgid "[%1$s] Password has been reset for %2$s"
msgstr "[%1$s] %2$s 的密碼已被重設"

#: system/classes/userhandler.php:193
msgid "A new password has been sent to the user."
msgstr "新的密碼已寄送至使用者信箱。"

#: system/classes/userhandler.php:196
msgid "There was a problem resetting the password.  It was not reset."
msgstr "重設密碼時發生錯誤，密碼並未重設。"

#: system/classes/userhandler.php:206
msgid "The supplied password reset token has expired or is invalid."
msgstr "此密碼重設要求不正確或已逾時。"

#: system/classes/block.php:228
#, php-format
msgid "New block %1$s: %2$s"
msgstr ""

#: system/classes/block.php:276
#, php-format
msgid "Block %1$s (%2$s) deleted."
msgstr ""

#: system/classes/block.php:292
msgid "Saved block configuration."
msgstr ""

#: system/classes/eventlog.php:372 system/classes/adminhandler.php:2372
msgid "Logs purged."
msgstr ""

#: system/classes/rpcclient.php:26
msgid "xmlrpc extension not found"
msgstr "找不到 XMLRPC 模組"

#: system/classes/vocabulary.php:221
#, php-format
msgid "New vocabulary %1$s (%2$s)"
msgstr "新分類法 %1$s (%2$s)"

#: system/classes/vocabulary.php:296
#, php-format
msgid "Vocabulary %1$s (%2$s) deleted."
msgstr "已刪除 %1$s (%2$s) 分類法。"

#: system/classes/vocabulary.php:822
#, php-format
msgid "Term %1$s in the %2$s vocabulary has been renamed to %3$s."
msgid_plural "Terms %1$s in the %2$s vocabulary have been renamed to %3$s."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/plugin.php:62 system/classes/adminhandler.php:1861
#: system/classes/adminhandler.php:1911 system/classes/pluggable.php:162
msgid "?"
msgstr "說明"

#: system/classes/utils.php:417
#, php-format
msgid "Unsupported digest algorithm \"%s\""
msgstr "不支援此訊息摘要演算法: %s"

#: system/classes/utils.php:427 system/classes/utils.php:488
#: system/classes/utils.php:527
msgid "Invalid hash"
msgstr "不正確的雜湊值"

#: system/classes/utils.php:713
msgid "Unbalanced braces."
msgstr "引號不平衡。"

#: system/classes/adminhandler.php:37 system/classes/adminhandler.php:42
msgid ""
"We saved the last form you posted. Log back in to continue its submission."
msgstr "您的最後一次編輯已自動儲存，請在登入後繼續編輯。"

#: system/classes/adminhandler.php:125 system/classes/adminhandler.php:705
msgid "Access to that page has been denied by the administrator."
msgstr "該頁面已被管理員設定禁止進入。"

#: system/classes/adminhandler.php:140
#, php-format
msgid "%1$s->%2$s() does not exist."
msgstr "%1$s->%2$s() 不存在。"

#: system/classes/adminhandler.php:161
msgid "The page you were looking for was not found."
msgstr "找不到您所要求的頁面。"

#: system/classes/adminhandler.php:204
msgid "Name & Tagline"
msgstr "標題與副標"

#: system/classes/adminhandler.php:206 system/installer/db_setup.php:170
msgid "Site Name"
msgstr "網站名稱"

#: system/classes/adminhandler.php:211
msgid "Site Tagline"
msgstr "副標題"

#: system/classes/adminhandler.php:222
#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:351
msgid "Publishing"
msgstr "發佈"

#: system/classes/adminhandler.php:224
msgid "Items per Page"
msgstr "每頁幾篇文章"

#: system/classes/adminhandler.php:229
msgid "Entries to show in Atom feed"
msgstr "在 Atom 中顯示文章數量"

#: system/classes/adminhandler.php:234
msgid "Require Comment Author Info"
msgstr "要求留言者輸入個人資訊"

#: system/classes/adminhandler.php:245
msgid "Time & Date"
msgstr "時間與日期"

#: system/classes/adminhandler.php:255
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: system/classes/adminhandler.php:258
#, php-format
msgid "Current Date Time: %s"
msgstr "現在時間: %s"

#: system/classes/adminhandler.php:261 system/classes/adminhandler.php:799
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: system/classes/adminhandler.php:263
#, php-format
msgid "Current Date: %s"
msgstr "現在日期: %s"

#: system/classes/adminhandler.php:266 system/classes/adminhandler.php:810
msgid "Time Format"
msgstr "時間格式"

#: system/classes/adminhandler.php:268
#, php-format
msgid "Current Time: %s"
msgstr "現在時間: %s"

#: system/classes/adminhandler.php:272 system/installer/locale_dropdown.php:7
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: system/classes/adminhandler.php:274 system/installer/locale_dropdown.php:3
msgid "Locale"
msgstr "語系"

#: system/classes/adminhandler.php:277
msgid "International language code"
msgstr "國際語言代碼"

#: system/classes/adminhandler.php:280
msgid "System Locale"
msgstr "系統語系"

#: system/classes/adminhandler.php:282
msgid "The appropriate locale code for your server"
msgstr "適用於您的伺服器的語系代碼"

#: system/classes/adminhandler.php:286
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

#: system/classes/adminhandler.php:288
msgid "Minimum Severity"
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:291
msgid "Only log entries with a this or higher severity."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:294
msgid "Log Backtraces"
msgstr "紀錄逆向追蹤"

#: system/classes/adminhandler.php:296
msgid ""
"Logs error backtraces to the log table's data column. Can drastically "
"increase log size!"
msgstr "將完整的函式執行路徑紀錄於資料庫，啟用此功能將會造成紀錄檔巨幅膨脹。"

#: system/classes/adminhandler.php:358
msgid "Successfully updated options"
msgstr "設定已更新"

#: system/classes/adminhandler.php:477 system/classes/adminhandler.php:631
#: system/classes/adminhandler.php:632
#, php-format
msgid "Publish %s"
msgstr "發表%s"

#: system/classes/adminhandler.php:481
#, php-format
msgid ""
"The post %1$s was updated since you made changes.  Please review those "
"changes before overwriting them."
msgstr "文章 %1$s 在您修改的途中已有更新，請先核對這些差異之後再儲存。"

#: system/classes/adminhandler.php:496
msgid "A post slug cannot be empty. Keeping old slug."
msgstr "文章代稱不可為空白，將保留舊的代稱。"

#: system/classes/adminhandler.php:506 system/classes/adminhandler.php:608
#: system/classes/adminhandler.php:612
msgid "You don't have permission to edit that post"
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:513
msgid "Changing content types is not allowed"
msgstr "內容類型無法被變更"

#: system/classes/adminhandler.php:542
msgid "Creating that post type is denied"
msgstr "沒有建立該文章類型的權限"

#: system/classes/adminhandler.php:590
#, php-format
msgid "The post %1$s has been saved as %2$s."
msgstr "文章 %1$s 已儲存為 %2$s。"

#: system/classes/adminhandler.php:626
#, php-format
msgid "Access to create posts of type %s is denied"
msgstr "沒有建立 %s 類型文章的權限"

#: system/classes/adminhandler.php:675
#, php-format
msgid "Deleted the %1$s titled \"%2$s\"."
msgstr "已刪除 %1$s ‘%2$s’。"

#: system/classes/adminhandler.php:692
msgid "You"
msgstr "您"

#: system/classes/adminhandler.php:693
msgid "Your User Information"
msgstr "您的使用者資訊"

#: system/classes/adminhandler.php:701
#, php-format
msgid "%s's User Information"
msgstr "%s 的使用者資訊"

#: system/classes/adminhandler.php:712 system/classes/adminhandler.php:1049
msgid "nobody"
msgstr "無"

#: system/classes/adminhandler.php:726
msgid "No such user!"
msgstr "沒有符合描述的使用者。"

#: system/classes/adminhandler.php:734
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: system/classes/adminhandler.php:735
msgid "Regional Settings"
msgstr "地區選項"

#: system/classes/adminhandler.php:736 system/classes/adminhandler.php:3216
msgid "Dashboard"
msgstr "控制中心"

#: system/classes/adminhandler.php:753
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: system/classes/adminhandler.php:757
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: system/classes/adminhandler.php:767
msgid "Portrait URL"
msgstr "個人圖像網址"

#: system/classes/adminhandler.php:772
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: system/classes/adminhandler.php:778
msgid "New Password Again"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: system/classes/adminhandler.php:787
msgid "Passwords must match."
msgstr "密碼不一致。"

#: system/classes/adminhandler.php:793
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: system/classes/adminhandler.php:808 system/classes/adminhandler.php:819
#, php-format
msgid "See <a href=\"%s\">php.net/date</a> for details. Current format: %s"
msgstr "設定方法請參閱 <a href=\"%s\">php.net/date</a> 。目前格式: %s"

#: system/classes/adminhandler.php:822
msgid "Hide Spam Count"
msgstr "不顯示垃圾迴響數量"

#: system/classes/adminhandler.php:824
msgid "Hide the number of SPAM comments on your dashboard."
msgstr "不要在控制中心顯示垃圾迴響數量"

#: system/classes/adminhandler.php:835
#, php-format
msgid "Reassign posts to: %s"
msgstr "將文章移交給 %s"

#: system/classes/adminhandler.php:881
#, php-format
msgid "%s has been deleted"
msgstr "已刪除 %s"

#: system/classes/adminhandler.php:886 system/classes/adminhandler.php:1024
msgid "You cannot delete yourself."
msgstr "您不能刪除自己。"

#: system/classes/adminhandler.php:894
#, php-format
msgid "%1$s has been renamed to %2$s."
msgstr "%1$s 已更名為 %2$s。"

#: system/classes/adminhandler.php:907
msgid "Password changed."
msgstr "密碼已變更。"

#: system/classes/adminhandler.php:930
msgid "User updated."
msgstr "使用者資料已更新。"

#: system/classes/adminhandler.php:966 system/classes/adminhandler.php:2284
#: system/classes/adminhandler.php:2343 system/classes/adminhandler.php:2390
#: system/classes/adminhandler.php:2733 system/classes/adminhandler.php:2938
#: system/classes/adminhandler.php:3013
msgid "WSSE authentication failed."
msgstr "WSSE 身份驗證失敗。"

#: system/classes/adminhandler.php:994
msgid "No users deleted."
msgstr "並未刪除任何使用者。"

#: system/classes/adminhandler.php:1031
#, php-format
msgid "Deleted %d users."
msgstr "已刪除 %d 位使用者。"

#: system/classes/adminhandler.php:1088
msgid "Password is required."
msgstr "請填寫密碼。"

#: system/classes/adminhandler.php:1094
msgid "Please supply a valid email address."
msgstr "請輸入正確的 E-mail。"

#: system/classes/adminhandler.php:1097
msgid "Please supply a user name."
msgstr "請輸入使用者名稱。"

#: system/classes/adminhandler.php:1102
msgid "That username is already assigned."
msgstr "使用者名稱與他人重複。"

#: system/classes/adminhandler.php:1107
#, php-format
msgid "Added user '%s'"
msgstr "使用者「%s」已新增"

#: system/classes/adminhandler.php:1152
#, php-format
msgid "Activated plugin '%s'"
msgstr "已啟用擴充元件「%s」"

#: system/classes/adminhandler.php:1161
#, php-format
msgid "Deactivated plugin '%s'"
msgstr "已停用擴充元件「%s」"

#: system/classes/adminhandler.php:1262
#, php-format
msgid "Activated theme '%s'"
msgstr "已啟用外觀樣式「%s」"

#: system/classes/adminhandler.php:1276
#, php-format
msgid "Ended the preview of the theme '%s'"
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:1280
#, php-format
msgid "Previewing theme '%s'"
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:1375
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: system/classes/adminhandler.php:1377
msgid "Author Name"
msgstr "作者姓名"

#: system/classes/adminhandler.php:1380
msgid "Author Email"
msgstr "作者 E-mail"

#: system/classes/adminhandler.php:1383
msgid "Author URL"
msgstr "作者網站"

#: system/classes/adminhandler.php:1386
msgid "IP Address:"
msgstr "IP 位址:"

#: system/classes/adminhandler.php:1393
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: system/classes/adminhandler.php:1398
msgid "Post ID:"
msgstr "文章編號:"

#: system/classes/adminhandler.php:1403
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: system/classes/adminhandler.php:1592 system/classes/adminhandler.php:1593
#: system/classes/adminhandler.php:2417
msgid "Deleted all spam comments"
msgstr "已刪除所有垃圾迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1599 system/classes/adminhandler.php:1600
#: system/classes/adminhandler.php:2421
msgid "Deleted all unapproved comments"
msgstr "已刪除所有未核准的迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1634 system/classes/adminhandler.php:1648
#, php-format
msgid "Deleted %d comments"
msgstr "刪除 %d 則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1635 system/classes/adminhandler.php:1655
#, php-format
msgid "Marked %d comments as spam"
msgstr "將 %d 則迴響標示為垃圾"

#: system/classes/adminhandler.php:1636 system/classes/adminhandler.php:1663
#, php-format
msgid "Approved %d comments"
msgstr "允許 %d 則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1637 system/classes/adminhandler.php:1674
#, php-format
msgid "Unapproved %d comments"
msgstr "不允許 %d 則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1638 system/classes/adminhandler.php:1697
#, php-format
msgid "Edited %d comments"
msgstr "已編輯 %d 則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1665
#, php-format
msgid "Approved comments on these posts: %s"
msgstr "下列文章的迴響已獲准發表: %s"

#: system/classes/adminhandler.php:1768
#, php-format
msgid "Change this comment's status to %s"
msgstr "將這則迴響的狀態變更為 %s"

#: system/classes/adminhandler.php:1772
msgid "Delete this comment"
msgstr "刪除這則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1773
msgid "Edit this comment"
msgstr "編輯這則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:1843 system/classes/adminhandler.php:1882
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: system/classes/adminhandler.php:1926 system/installer/db_setup.php:11
#: system/installer/db_setup.php:166 system/installer/db_setup.php:221
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: system/classes/adminhandler.php:2141 system/classes/adminhandler.php:2142
msgid "Manage Posts"
msgstr "文章管理"

#: system/classes/adminhandler.php:2172
msgid "Modules updated."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:2177
#, php-format
msgid "Added module %s."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:2183
msgid "Removed module."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:2304 system/classes/adminhandler.php:2412
#, php-format
msgid "Unknown action \"%s\""
msgstr "未知的操作 “%s”"

#: system/classes/adminhandler.php:2315
msgid "You did not have permission to delete some entries."
msgstr "部份文章沒有被刪除，因為您沒有刪除它們的權限。"

#: system/classes/adminhandler.php:2318
#, php-format
msgid "Deleted %d post"
msgid_plural "Deleted %d posts"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/adminhandler.php:2356
msgid "No logs selected."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:2368
#, php-format
msgid "Deleted %d logs."
msgstr "已刪除 %d 則系統日誌。"

#: system/classes/adminhandler.php:2405
msgid "No comments selected."
msgstr "並未選取任何迴響。"

#: system/classes/adminhandler.php:2426
#, php-format
msgid "Deleted %d comment"
msgid_plural "Deleted %d comments"
msgstr[0] "已刪除 %d 則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:2431
#, php-format
msgid "Marked %d comment as spam"
msgid_plural "Marked %d comments as spam"
msgstr[0] "已將 %d 則迴響標記為垃圾"

#: system/classes/adminhandler.php:2437
#, php-format
msgid "Approved %d comment"
msgid_plural "Approved %d comments"
msgstr[0] "已核准 %d 則迴響"

#: system/classes/adminhandler.php:2443
#, php-format
msgid "Unapproved %d comment"
msgid_plural "Unapproved %d comments"
msgstr[0] "已將 %d 則迴響標記為待審核"

#: system/classes/adminhandler.php:2752
#, php-format
msgid "The group %s already exists"
msgstr "%s 群組已存在"

#: system/classes/adminhandler.php:2761
msgid "The group must have a name"
msgstr "群組必須有名稱"

#: system/classes/adminhandler.php:2774
#, php-format
msgid "Added group %s"
msgstr "%s 群組已建立"

#: system/classes/adminhandler.php:2811
msgid "No groups deleted."
msgstr "並未刪除任何群組。"

#: system/classes/adminhandler.php:2825
#, php-format
msgid "Deleted %d groups."
msgstr "已刪除 %d 個群組。"

#: system/classes/adminhandler.php:2984
msgid "Updated permissions."
msgstr "權限已更新。"

#: system/classes/adminhandler.php:3033
#, php-format
msgid "Tag %s has been deleted."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3033
#, php-format
msgid "%d tags have been deleted."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3055
#, php-format
msgid "Tag %1$s has been renamed to %2$s."
msgid_plural "Tags %1$s have been renamed to %2$s."
msgstr[0] "標籤 %1$s 已重新命名為 %2$s。"

#: system/classes/adminhandler.php:3081 system/classes/adminhandler.php:3083
msgid "Habari Version"
msgstr "Habari 版本"

#: system/classes/adminhandler.php:3086
msgid "Habari API Version"
msgstr "Habari API 版本"

#: system/classes/adminhandler.php:3087
msgid "Habari DB Version"
msgstr "Habari DB 版本"

#: system/classes/adminhandler.php:3088
msgid "Active Theme"
msgstr "使用中的外觀樣式"

#: system/classes/adminhandler.php:3089
msgid "Site Language"
msgstr "網站語系"

#: system/classes/adminhandler.php:3093
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: system/classes/adminhandler.php:3094
msgid "Server Software"
msgstr "伺服器軟體"

#: system/classes/adminhandler.php:3095
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: system/classes/adminhandler.php:3096
msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP 模組"

#: system/classes/adminhandler.php:3098 system/classes/adminhandler.php:3107
msgid "PCRE Version"
msgstr "PCRE 版本"

#: system/classes/adminhandler.php:3109
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: system/classes/adminhandler.php:3189
#, php-format
msgid "Create a new %s"
msgstr "建立新的 %s"

#: system/classes/adminhandler.php:3193
#, php-format
msgid "Manage %s"
msgstr "管理 %s"

#: system/classes/adminhandler.php:3212
msgid "Create content"
msgstr "建立新的內容"

#: system/classes/adminhandler.php:3212
msgid "New"
msgstr "新增"

#: system/classes/adminhandler.php:3213
msgid "Manage content"
msgstr "管理內容"

#: system/classes/adminhandler.php:3213
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: system/classes/adminhandler.php:3214
msgid "Manage comments"
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3215
#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:630
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: system/classes/adminhandler.php:3216
msgid "View your user dashboard"
msgstr "檢視您的使用者控制中心"

#: system/classes/adminhandler.php:3217
msgid "View and configure site options"
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3217
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: system/classes/adminhandler.php:3218
msgid "Preview and activate themes"
msgstr "預覽與啟用外觀樣式"

#: system/classes/adminhandler.php:3218
msgid "Themes"
msgstr "外觀樣式"

#: system/classes/adminhandler.php:3219
msgid "Activate, deactivate, and configure plugins"
msgstr "啟用、停用與設定擴充元件"

#: system/classes/adminhandler.php:3219
msgid "Plugins"
msgstr "擴充元件"

#: system/classes/adminhandler.php:3220
msgid "Import content from another site"
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3221
msgid "View and manage users"
msgstr "檢視與管理使用者"

#: system/classes/adminhandler.php:3221
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: system/classes/adminhandler.php:3222
msgid "Manage your user profile"
msgstr "管理您的個人檔案"

#: system/classes/adminhandler.php:3222
msgid "My Profile"
msgstr "我的個人檔案"

#: system/classes/adminhandler.php:3223
msgid "View and manage groups"
msgstr "檢視與管理群組"

#: system/classes/adminhandler.php:3223
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: system/classes/adminhandler.php:3224
msgid "View system log messages"
msgstr "檢視系統日誌"

#: system/classes/adminhandler.php:3224
msgid "Logs"
msgstr "系統日誌"

#: system/classes/adminhandler.php:3225
msgid "Log out of the administration interface"
msgstr "登出管理介面"

#: system/classes/adminhandler.php:3225
#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:326
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: system/classes/adminhandler.php:3460
msgid "Entry"
msgstr "文章"

#: system/classes/adminhandler.php:3461
msgid "Entries"
msgstr "文章"

#: system/classes/adminhandler.php:3464
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: system/classes/adminhandler.php:3465
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: system/classes/adminhandler.php:3514
msgid "Root"
msgstr "根目錄"

#: system/classes/adminhandler.php:3640
msgid "A new block must first have a name."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3656
#, php-format
msgid "Added new block \"%1s\" of type \"%2s\"."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3679
#, php-format
msgid "Deleted block \"%1s\" of type \"%2s\"."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3682
#, php-format
msgid "Failed to delete block \"%1s\" of type \"%2s\"."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3729
msgid "Saved block areas settings."
msgstr ""

#: system/classes/adminhandler.php:3772
msgid "+"
msgstr "+"

#: system/classes/remoterequest.php:29
#: system/classes/curlrequestprocessor.php:185
msgid "Unable to get response body. Request did not yet execute."
msgstr ""

#: system/classes/remoterequest.php:38
#: system/classes/curlrequestprocessor.php:194
msgid "Unable to get response headers. Request did not yet execute."
msgstr ""

#: system/classes/remoterequest.php:218
msgid "Trying to add a request body to a GET request."
msgstr ""

#: system/classes/remoterequest.php:275
#, php-format
msgid "File %s not found."
msgstr "找不到檔案 %s。"

#: system/classes/remoterequest.php:375
msgid "Unable to fetch response headers for a pending request."
msgstr ""

#: system/classes/remoterequest.php:388
msgid "Unable to fetch response body for a pending request."
msgstr ""

#: system/classes/update.php:36
msgid "Invalid Beacon information added"
msgstr ""

#: system/classes/update.php:198
msgid "Updates check CronJob completed successfully."
msgstr ""

#: system/classes/update.php:206
msgid "Updates check CronJob failed!"
msgstr ""

#: system/classes/update.php:274
msgid ""
"Perform a single check for plugin updates, the plugin set has changed."
msgstr ""

#: system/classes/colorutils.php:35
msgid "Not a valid hex color."
msgstr "不正確的16進位色碼。"

#: system/classes/colorutils.php:57
msgid "Not a valid color format."
msgstr "不正確的顏色格式。"

#: system/classes/colorutils.php:108
msgid "Something went terribly wrong here."
msgstr "發生未定義的錯誤。"

#: system/classes/habarilocale.php:138
#, php-format
msgid "No translations found for locale %s, domain %s!"
msgstr "找不到 %2$s 的 %1$s 語系！"

#: system/classes/habarilocale.php:142
#, php-format
msgid "Invalid .MO file for locale %s, domain %s!"
msgstr "%2$s 的 %1$s 語系檔不是正確的 .MO 格式！"

#: system/classes/habarilocale.php:162
#, php-format
msgid "Invalid magic number 0x%08x in %s!"
msgstr "不正確的魔術數字 0x%08x 於 %s！"

#: system/classes/habarilocale.php:168
#, php-format
msgid "Unknown revision number %d in %s!"
msgstr "不明的修訂版本 %d 於 %s！"

#: system/classes/habarilocale.php:179
#, php-format
msgid "Message count (%d) out of bounds in %s!"
msgstr "訊息數量 (%d) 超過上限於 %s！"

#: system/classes/habaridatetime.php:391
msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:395
msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:399
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:403
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:407
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:411
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:422
#, php-format
msgid "%s from now"
msgstr ""

#: system/classes/habaridatetime.php:425
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr ""

#: system/classes/habaridatetime.php:444
msgid "just now"
msgstr ""

#: system/classes/habaridatetime.php:448
#, php-format
msgid "%d minute ago"
msgid_plural "%d minutes ago"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:452
#, php-format
msgid "%d hour ago"
msgid_plural "%d hours ago"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:456
#, php-format
msgid "yesterday"
msgid_plural "%d days ago"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:460
#, php-format
msgid "last week"
msgid_plural "%d weeks ago"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:464
#, php-format
msgid "last month"
msgid_plural "%d months ago"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/habaridatetime.php:468
#, php-format
msgid "last year"
msgid_plural "%d years ago"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/themes.php:54
msgid "This theme is a legacy theme that is not compatible with Habari "
msgstr ""

#: system/classes/themes.php:111
msgid "There is no valid theme currently installed."
msgstr "目前尚未安裝任何可用的外觀樣式。"

#: system/classes/themes.php:185
#, php-format
msgid "Activated Theme: %s"
msgstr "已啟用 %s 外觀樣式"

#: system/classes/themes.php:203
#, php-format
msgid "Previewed Theme: %s"
msgstr ""

#: system/classes/themes.php:212
#, php-format
msgid "Canceled Theme Preview: %s"
msgstr ""

#: system/classes/themes.php:255 system/classes/themes.php:264
msgid "Theme not installed."
msgstr "外觀樣式並未安裝。"

#: system/classes/site.php:63
msgid "Could not determine script name."
msgstr "無法獲得腳本名稱"

#: system/classes/hiengine.php:33
msgid "Failed to register HiEngine stream protocol"
msgstr "HiEngine 串流通訊協定註冊失敗"

#: system/classes/comment.php:381
msgid "Unapprove"
msgstr "待核准"

#: system/classes/comment.php:382
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: system/classes/comment.php:383
msgid "Spam"
msgstr "垃圾"

#: system/classes/feedbackhandler.php:58
msgid "There was a problem submitting your comment."
msgstr "發表迴響時發生錯誤，您的迴響未被儲存。"

#: system/classes/feedbackhandler.php:91
msgid "Both name and e-mail address must be provided."
msgstr "請輸入您的暱稱及 E-mail。"

#: system/classes/feedbackhandler.php:95
msgid "You did not provide any content for your comment!"
msgstr "請填寫您的迴響。"

#: system/classes/feedbackhandler.php:111
msgid "Comments on this post are disabled!"
msgstr "這篇文章不允許迴響。"

#: system/classes/feedbackhandler.php:148
msgid "Comment contains only whitespace/empty comment"
msgstr "迴響內容不可留白"

#: system/classes/feedbackhandler.php:174
msgid "You do not have permission to create comments."
msgstr ""

#: system/classes/feedbackhandler.php:200
msgid "Your comment is pending moderation."
msgstr "您的迴響正在等待審核。"

#: system/classes/curlrequestprocessor.php:92
msgid "CURL Error. Unable to create temporary file name."
msgstr ""

#: system/classes/curlrequestprocessor.php:97
msgid "CURL Error. Unable to open temporary file."
msgstr ""

#: system/classes/curlrequestprocessor.php:132
#, php-format
msgid "CURL Error %1$d: %2$s"
msgstr ""

#: system/classes/logentry.php:172 system/classes/logentry.php:269
#: system/classes/logentry.php:282
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: system/classes/singleton.php:32
msgid "Not implemented: instance"
msgstr "並未實作 instance 函式"

#: system/classes/bitmask.php:26
msgid ""
"Bitmask constructor expects either no arguments or an array as a first "
"argument"
msgstr "Bitmask 建構式不需任何參數或第一個參數必須為陣列。"

#: system/classes/bitmask.php:30
msgid "Bitmask can have max PHP_INT_MAX >> 1 flags"
msgstr ""

#: system/classes/bitmask.php:49
msgid ""
"Bitmask constructor second argument must either be an integer within the "
"valid range, the name of a flag, or full"
msgstr ""

#: system/classes/bitmask.php:66
msgid "Bitmask full toggle must be boolean"
msgstr ""

#: system/classes/bitmask.php:79
msgid ""
"Setting bitmask value by array must use array with same length as number of "
"flags"
msgstr ""

#: system/classes/bitmask.php:84 system/classes/bitmask.php:102
msgid "Bitmask values must be boolean"
msgstr "Bitmask 必須為布林值。"

#: system/classes/bitmask.php:97
msgid ""
"Bitmask value must either be an integer within the valid range or an array "
"of booleans"
msgstr ""

#: system/classes/bitmask.php:108
msgid "Bitmask cannot set non-existent flag"
msgstr ""

#: system/classes/bitmask.php:140
msgid "Bitmask cannot get non-existent flag"
msgstr ""

#: system/classes/bitmask.php:158
msgid "full"
msgstr "完整"

#: system/classes/bitmask.php:167
msgid "none"
msgstr "無"

#: system/classes/term.php:145
#, php-format
msgid "New term %1$s: %2$s"
msgstr ""

#: system/classes/term.php:204
#, php-format
msgid "Term %1$s (%2$s) deleted."
msgstr "已刪除 %1$s (%2$s) 分類。"

#: system/classes/plugins.php:270
#, php-format
msgid "Plugin \"%1$s\" deactivated because it could no longer be found."
msgstr ""

#: system/classes/plugins.php:420
#, php-format
msgid "Invalid plugin XML file: %1$s"
msgstr ""

#: system/classes/plugins.php:519
#, php-format
msgid "Activated Plugin: %s"
msgstr "%s 擴充元件已啟用"

#: system/classes/plugins.php:555
#, php-format
msgid "Deactivated Plugin: %s"
msgstr "%s 擴充元件已停用"

#: system/classes/plugins.php:662
#, php-format
msgid ""
"Attempted to load the plugin file \"%s\", but it failed with syntax errors. "
"<div class=\"reveal\">%s</div>"
msgstr "載入擴充元件時，於 %s 發現語法錯誤: <div class=\"reveal\">%s</div>"

#: system/classes/formui.php:798
msgid "Relative urls are not allowed"
msgstr ""

#: system/classes/formui.php:804
#, php-format
msgid "Only %s urls are allowed"
msgstr ""

#: system/classes/formui.php:825
msgid "Value must be a valid Email Address."
msgstr "請輸入正確的 E-mail。"

#: system/classes/formui.php:844
msgid "A value for this field is required."
msgstr "此欄位為必填。"

#: system/classes/formui.php:866
msgid "That username is already in use!"
msgstr "使用者名稱與他人重複！"

#: system/classes/formui.php:886
#, php-format
msgid "The value of this field must match the value of %s."
msgstr "此欄位的值必須與 %s 相同。"

#: system/classes/formui.php:909
msgid "The value does not meet submission requirements"
msgstr "輸入的值格式有誤"

#: system/classes/formui.php:930
#, php-format
msgid "The value entered is lesser than the minimum of %d."
msgstr "輸入的值小於最小值 %d。"

#: system/classes/formui.php:936
#, php-format
msgid "The value entered is greater than the maximum of %d."
msgstr "輸入的值大於最大值 %d。"

#: system/classes/formui.php:1637
msgid "Remove this item?"
msgstr "您確定要刪除這個項目？"

#: system/classes/theme.php:258
msgid ""
"Whoops! 404. The page you were trying to access is not really there. Please "
"try again."
msgstr "您欲檢視的頁面並不存在，請稍後再試。"

#: system/classes/theme.php:797
msgid "Previous"
msgstr "前頁"

#: system/classes/theme.php:824
msgid "Next"
msgstr "次頁"

#: system/classes/theme.php:850
msgid "Read Comments"
msgstr "閱讀迴響"

#: system/classes/theme.php:876
#, php-format
msgid "%s Comment"
msgid_plural "%s Comments"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/classes/comments.php:437
#, php-format
msgid "Comment %1$s moderated from %2$s"
msgstr "已審核 %2$s 文章的迴響 %1$s"

#: system/classes/comments.php:444
#, php-format
msgid "Comment Moderated on %s"
msgstr "已審核 %s 的迴響"

#: system/classes/comments.php:640
#, php-format
msgid "Comment %1$s deleted from %2$s"
msgstr "已刪除 %2$s 的迴響 %1$s"

#: system/classes/usergroup.php:93
#, php-format
msgid "New group created: %s"
msgstr "已建立新群組: %s"

#: system/classes/usergroup.php:113
#, php-format
msgid "User Group updated: %s"
msgstr "已更新 %s 群組"

#: system/classes/usergroup.php:130
#, php-format
msgid "User Group %s: Member list reset"
msgstr "已重設 %s 群組成員列表"

#: system/classes/usergroup.php:154
#, php-format
msgid "User Group %s: Group deleted."
msgstr "已刪除 %s 群組。"

#: system/classes/usergroup.php:204
#, php-format
msgid "User Group %1$s: Users were added to the group."
msgstr "使用者加入了 %1$s 群組。"

#: system/classes/usergroup.php:221
#, php-format
msgid "User Group %1$s: Users were removed from the group."
msgstr "使用者退出了 %s 群組。"

#: system/classes/atomhandler.php:139
msgid "First Page"
msgstr "第一頁"

#: system/classes/atomhandler.php:147
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: system/classes/atomhandler.php:156
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: system/classes/atomhandler.php:164
msgid "Last Page"
msgstr "最後一頁"

#: system/classes/atomhandler.php:237
#, php-format
msgid "%1$s on \"%2$s\""
msgstr "%1$s 於 “%2$s”"

#: system/classes/databaseconnection.php:257
msgid "Attempt to fetch in class mode with a non-included class"
msgstr "試圖將資料對映至不存在的類別"

#: system/classes/crontab.php:73
msgid "CronTab run completed."
msgstr ""

#: system/classes/inputfilter.php:388
#, php-format
msgid "Unkown attribute type \"%s\" in %s"
msgstr "未知的屬性類型 %s 於 %s"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:25
msgid "WordPress Database"
msgstr "WordPress 資料庫"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:66
msgid ""
"Could not connect to the WordPress database using the values supplied. "
"Please correct them and try again."
msgstr "無法連結到指定的 WordPress 資料庫，請修正資訊後再試一次。"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:109
msgid "Habari will attempt to import from a WordPress database."
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:119
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:201
#: system/installer/db_setup.php:73 system/installer/db_setup.php:120
msgid "Database Name"
msgstr "資料庫名稱"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:123
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:204
#: system/installer/db_setup.php:40 system/installer/db_setup.php:87
msgid "Database Host"
msgstr "資料庫主機"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:127
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:207
msgid "Database User"
msgstr "資料庫使用者"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:131
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:210
msgid "Database Password"
msgstr "資料庫密碼"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:135
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:213
#: system/installer/db_setup.php:146
msgid "Table Prefix"
msgstr "表前綴"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:139
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:216
msgid "Import Categories as Tags"
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:161
#, php-format
msgid "Starting import from \"%s\""
msgstr "開始自 %s 匯入資料"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:163
msgid "Import in Progress"
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:164
msgid "Starting Import&hellip;"
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:260
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:261
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:367
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:368
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:591
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:592
#, php-format
msgid "Failed to import from \"%s\""
msgstr "自 %s 匯入資料失敗"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:262
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:369
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:593
msgid "Failed to connect using the given database connection details."
msgstr "資料庫連結失敗。"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:273
msgid "Importing Users&hellip;"
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:288
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:290
#, php-format
msgid "Associated imported user %1$s with existing user %2$s"
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:315
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:317
#, php-format
msgid "Created new user %1$s. Their old ID was %2$d."
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:325
#, php-format
msgid ""
"There was an error importing user %s. See the EventLog for the error "
"message. "
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:327
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:532
#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:736
msgid "Rolling back changes&hellip;"
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:385
#, php-format
msgid "Importing posts %1$d - %2$d of %3$d."
msgstr "正在匯入文章 %1$d - (%2$d/%3$d)"

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:530
#, php-format
msgid ""
"There was an error importing post %s. See the EventLog for the error message."
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:609
#, php-format
msgid "Importing comments %1$d - %2$d of %3$d."
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:734
#, php-format
msgid ""
"There was an error importing comment ID %d. See the EventLog for the error "
"message."
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:768
#, php-format
msgid "Import completed from \"%s\""
msgstr ""

#: system/plugins/wpimport/wpimport.plugin.php:769
msgid "Import is complete."
msgstr "匯入已完成。"

#: system/plugins/coredashmodules/dash_latestcomments.php:5
#, php-format
msgid "%1$d comment"
msgid_plural "%1$d comments"
msgstr[0] "%1$d 則迴響"

#: system/plugins/coredashmodules/dash_latestcomments.php:14
#: system/plugins/coredashmodules/dash_latestentries.php:5
#, php-format
msgid "Posted at %1$s"
msgstr "發表於 %1$s"

#: system/plugins/coredashmodules/coredashmodules.plugin.php:91
msgid "Latest Log Activity"
msgstr "近期系統日誌"

#: system/plugins/coredashmodules/coredashmodules.plugin.php:107
msgid "Latest Entries"
msgstr "近期文章"

#: system/plugins/coredashmodules/coredashmodules.plugin.php:134
msgid "Latest Comments"
msgstr "近期迴響"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:32
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:33
msgid ""
"Habari Silo activation failed. The web server does not have permission to "
"create the 'files' directory for the Habari Media Silo."
msgstr "網頁伺服器沒有建立 files 資料夾的權限，因此無法啟用 Habari 資源庫。"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:38
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:39
msgid ""
"Habari Silo activation failed. PHP has not loaded the gd imaging library."
msgstr "PHP 未安裝 GD 模組，因此無法啟用 Habari 資源庫。"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:49
msgid "Create media silo directories"
msgstr "在 Habari 資源庫中建立資料夾"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:50
msgid "Delete media silo directories"
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:51
msgid "Upload files to media silos"
msgstr "上傳檔案至 Habari 資源庫"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:52
msgid "Delete files from media silos"
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:420
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:425
msgid "Create Directory"
msgstr "建立資料夾"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:428
msgid "Delete Directory"
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:464
msgid "Parent Directory:"
msgstr "上層資料夾:"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:469
msgid "What would you like to call the new directory?"
msgstr "請為這個新資料夾命名。"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:483
msgid "Directory:"
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:488
msgid "Are you sure you want to delete this directory?"
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:501
msgid "File:"
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:505
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:516
msgid "File Uploaded: "
msgstr "檔案已上傳: "

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:523
msgid "File added successfully."
msgstr "檔案已成功新增。"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:526
msgid "File could not be added to the silo."
msgstr "檔案無法新增至資源庫。"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:529
#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:638
msgid "Browse the current silo path."
msgstr "瀏覽目前的資源庫路徑"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:560
msgid "Upload to:"
msgstr "上傳至:"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:578
#, php-format
msgid "The directory name contains invalid characters: %s."
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:585
#, php-format
msgid "Webserver does not have permission to create directory: %s."
msgstr "伺服器沒有建立 %s 資料夾的權限。"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:588
#, php-format
msgid "Directory: %s already exists."
msgstr "%s 資料夾已存在。"

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:633
msgid "File deleted successfully."
msgstr ""

#: system/plugins/habarisilo/habarisilo.plugin.php:635
msgid "Failed to delete file."
msgstr ""

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:57
msgid "Delete forever"
msgstr "永久刪除"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:58
msgid "Permanently delete this post"
msgstr "永久刪除這篇文章"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:62
msgid "Restore this item"
msgstr "還原此項目"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:63
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:80
msgid "Restore Selected Entries"
msgstr ""

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:80
msgid "Restore Selected"
msgstr ""

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:98
#, php-format
msgid "Restored %d post"
msgid_plural "Restored %d posts"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:101
msgid "You did not have permission to restore some entries."
msgstr ""

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:123
#, php-format
msgid "Post %1$s (%2$s) restored."
msgstr "文章 %1$s (%2$s) 已還原。"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:140
#, php-format
msgid "Restored post %d"
msgstr "已還原文章 %d"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:143
#, php-format
msgid "Could not restore post %d"
msgstr "無法還原文章 %d"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:165
#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:183
msgid "Empty Trash"
msgstr "清空垃圾桶"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:177
msgid "Style declaration for deleted content:"
msgstr "為已刪除的文章加上 CSS 樣式:"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:185
msgid ""
"Pressing this button will permanently delete all posts from the virtual "
"trash can. You cannot undo this."
msgstr "按下這個按鈕將會永久刪除垃圾桶中的文章，這個動作無法還原。"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:186
msgid "Delete All"
msgstr "全部刪除"

#: system/plugins/undelete/undelete.plugin.php:205
#, php-format
msgid "Permanently deleted %d posts"
msgstr "已永久刪除 %d 篇文章"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:40
msgid "Commenters with numeric names are spammy."
msgstr "發表人暱稱為數字的迴響可能為垃圾迴響。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:49
msgid "Comments that are only numeric are spammy."
msgstr "留言內容為數字的迴響可能為垃圾迴響。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:55
msgid "Comments that are only whitespace characters are spammy."
msgstr "只有空白字元的迴響可能為垃圾迴響。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:61
msgid "Comments that are only \"array\" are spammy."
msgstr "留言內容為 \"array\" 的迴響可能為垃圾迴響。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:67
msgid "Comments that consist of only the commenters name are spammy."
msgstr "留言內容中只有發表人暱稱的迴響可能為垃圾迴響。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:74
msgid "Comments that start with strong text are spammy."
msgstr "以粗體字開頭的迴響可能為垃圾迴響。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:80
msgid "There is a 3 URL limit in comments."
msgstr "迴響中最多只能出現三個網址。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:86
msgid "There is a 3 URL-encoded character limit in comments."
msgstr "迴響中最多只能有三個 URL-encoded 字元。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:100
msgid "We do not accept BBCode here."
msgstr "本站不支援 BBCode 。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:108
msgid "Too much text that is a link compared to that which is not."
msgstr "迴響中超連結的比例過高。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:117
#, php-format
msgid "Too many existing spams from this IP: %s"
msgstr "IP %s 的使用者已發表過多垃圾迴響。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:124
msgid "The commenter's session timed out."
msgstr "迴響者的作業階段逾時。"

#: system/plugins/spamchecker/spamchecker.plugin.php:203
msgid "The selected action is forbidden."
msgstr "您沒有進行這項操作的權限。"

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:36
msgid "Site Feed"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:37
msgid "Comments Feed"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:68
msgid "Comments to show:"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:126
msgid "Posts to show:"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:176
msgid "Display full month names:"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:177
#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:250
msgid "Append post count:"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:178
#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:251
msgid "Preferred Output Style:"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:179
#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:252
msgid "Dropdown"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:179
#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:252
msgid "List"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:311
msgid "Links to show:"
msgstr ""

#: system/plugins/coreblocks/coreblocks.plugin.php:351
msgid "Button:"
msgstr ""

#: system/plugins/simple_private_posts/simple_private_posts.plugin.php:26
msgid "Private Post"
msgstr "私密文章"

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:614
msgid "Search CC"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:620
msgid "Photos"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:625
msgid "Videos"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:635
msgid "Sets"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:781
msgid "This photo has no title"
msgstr "無標題照片"

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:798
msgid "De-Authorize"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:801
msgid "Authorize"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:816
msgid ""
"You have already successfully authorized Habari to access your Flickr "
"account."
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:817
#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:864
msgid "Do you want to "
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:817
msgid "revoke authorization"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:824
msgid "To use this plugin, you must "
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:824
msgid "authorize Habari to have access to your Flickr account"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:825
msgid "When you have completed the authorization on Flickr, return here and "
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:825
msgid "confirm that the authorization was successful"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:839
msgid ""
"Either you have already authorized Habari to access your flickr account, or "
"you have not yet done so.  Please "
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:839
msgid "try again"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:845
msgid "Your authorization was set successfully."
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:848
msgid "There was a problem with your authorization:"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:863
msgid "The Flickr Silo Plugin authorization has been deleted."
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:864
msgid "re-authorize this plugin"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:874
msgid "Default size for images in Posts:"
msgstr "文章中圖片的預設大小:"

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:875
msgid "Square"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:875
msgid "Thumbnail"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:875
msgid "Small"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:875
msgid "Medium"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:875
msgid "Large"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:875
msgid "Original Size"
msgstr ""

#: system/plugins/flickrsilo/flickrsilo.plugin.php:977
msgid "Search for photos"
msgstr "搜尋照片"

#: system/plugins/viddlersilo/viddlersilo.plugin.php:854
msgid "The username and password you supplied failed to log in to Viddler."
msgstr "您提供的帳號和密碼無法登入至 Viddler。"

#: system/plugins/viddlersilo/viddlersilo.plugin.php:860
msgid "You have logged in to Viddler."
msgstr "您已登入至 Viddler。"

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:240
#, php-format
msgid ""
"Unable to retrieve target, can't detect pingback endpoint. (Source: %1$s | "
"Target: %2$s)"
msgstr ""

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:263
#, php-format
msgid "Invalid Pingback endpoint - %1$s (Source: %2$s | Target: %3$s)"
msgstr ""

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:268
#, php-format
msgid "Pingback error: %1$s - %2$s (Source: %3$s | Target: %4$s)"
msgstr ""

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:339
#, php-format
msgid "Sent pingbacks for \"%1$s\", target: %2$s"
msgstr "發送 ‘%1$s’ 的引用通告至 %2$s"

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:352
msgid "Send Pingbacks to Links"
msgstr "發送引用通告至文章中的鏈結"

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:378
#, php-format
msgid "%d Pingbacks"
msgstr ""

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:381
#, php-format
msgid "%d Pingback"
msgstr ""

#: system/plugins/pingback/pingback.plugin.php:384
#, php-format
msgid "%d Pingabcks"
msgstr ""

#: system/installer/htaccess.php:8 system/installer/config.php:14
#: system/installer/sqlite.php:8
msgid "help"
msgstr "說明"

#: system/installer/htaccess.php:11
msgid ""
"Your <strong>.htaccess</strong> file is not writable. In order to "
"successfully install Habari, please paste the following into"
msgstr "Habari 無法寫入 <strong>.htaccess</strong> 檔案。為了完成安裝，請自行複製下列文字貼至"

#: system/installer/htaccess.php:14
msgid ""
"<strong>.htaccess</strong> is a file that tells your Apache web server to "
"send requests to Habari for handling. Habari is not able to write this file "
"to your server automatically, so you must create this file yourself to "
"continue the installation."
msgstr ""
"<strong>.htaccess</strong> 檔案中紀錄了 Apache 網頁伺服器如何處理送給 Habari 的要求。Habari "
"無法自動為您產生這個檔案，您必須自行建立這個檔案以繼續安裝。"

#: system/installer/htaccess.php:15 system/installer/db_setup.php:32
#: system/installer/db_setup.php:46 system/installer/db_setup.php:57
#: system/installer/db_setup.php:68 system/installer/db_setup.php:79
#: system/installer/db_setup.php:93 system/installer/db_setup.php:104
#: system/installer/db_setup.php:115 system/installer/db_setup.php:126
#: system/installer/db_setup.php:139 system/installer/db_setup.php:152
#: system/installer/db_setup.php:176 system/installer/db_setup.php:186
#: system/installer/db_setup.php:198 system/installer/db_setup.php:209
#: system/installer/config.php:21 system/installer/sqlite.php:15
msgid "Learn More&hellip;"
msgstr ""

#: system/installer/htaccess.php:25 system/installer/db_setup.php:253
#: system/installer/config.php:31 system/installer/sqlite.php:25
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: system/installer/htaccess.php:28 system/installer/sqlite.php:28
msgid ""
"When you have successfully placed the .htaccess file, run the installer "
"again."
msgstr "請於您完成放置 .htaccess 檔案後重新執行安裝程式。"

#: system/installer/htaccess.php:29 system/installer/config.php:35
#: system/installer/sqlite.php:29
msgid "Restart Installer"
msgstr "重新安裝"

#: system/installer/db_setup.php:10
msgid "Database Setup"
msgstr "資料庫設定"

#: system/installer/db_setup.php:15
msgid "Database Type"
msgstr "資料庫類型"

#: system/installer/db_setup.php:26
#, php-format
msgid "%1$s - missing PDO driver, see help"
msgstr "%1$s - 缺少 PDO 驅動程式，詳情請見說明"

#: system/installer/db_setup.php:31
msgid ""
"<strong>Database Type</strong> specifies the type of database to which "
"Habari will connect.  Changing this setting may affect the other fields that "
"are available here.  If the database engine that you wanted to use is not in "
"this list, you may need to install a PDO driver to enable it."
msgstr ""
"<strong>資料庫類型</strong>紀錄 Habari "
"將連線至何種資料庫軟體。更改本欄位可能導致其他欄位同時更動，如果您欲使用的資料庫引擎不在列表上，意謂您可能需要安裝對應的 PDO 驅動程式以啟用它。"

#: system/installer/db_setup.php:36
msgid "MySQL Settings"
msgstr "MySQL 設定"

#: system/installer/db_setup.php:37
msgid ""
"Use the settings below only if you have selected MySQL as your database "
"engine."
msgstr "當您選用 MySQL 作為您的資料庫引擎時，才使用以下設定。"

#: system/installer/db_setup.php:45
msgid ""
"<strong>Database Host</strong> is the host (domain) name or server IP "
"address of the server that runs the MySQL database to which Habari will "
"connect.  If MySQL is running on your web server, and most of the time it "
"is, \"localhost\" is usually a good value for this field."
msgstr ""
"<strong>資料庫主機</strong>紀錄您的 MySQL 主機的位址或 IP。通常您的 MySQL "
"伺服器與網頁伺服器會在同一台主機上，如果是這樣的話，您可以在此欄位輸入 \"localhost\"。"

#: system/installer/db_setup.php:56
msgid ""
"<strong>Database User</strong> is the username used to connect Habari to the "
"MySQL database."
msgstr "<strong>資料庫帳號</strong>紀錄 Habari 連線至您的 MySQL 伺服器時使用的帳號。"

#: system/installer/db_setup.php:67
msgid ""
"<strong>Database Password</strong> is the password used to connect the "
"specified user to the MySQL database."
msgstr "<strong>資料庫密碼</strong>紀錄指定的資料庫帳號連線至您的 MySQL 伺服器時使用的密碼。"

#: system/installer/db_setup.php:78
msgid ""
"<strong>Database Name</strong> is the name of the MySQL database to which "
"Habari will connect."
msgstr "<strong>資料庫名稱</strong>紀錄 Habari 將使用的 MySQL 資料庫名稱。"

#: system/installer/db_setup.php:83
msgid "PostgreSQL Settings"
msgstr "PostgreSQL 設定"

#: system/installer/db_setup.php:84
msgid ""
"Use the settings below only if you have selected PostgreSQL as your database "
"engine."
msgstr "當您選用 PostgreSQL 作為您的資料庫引擎時，才使用以下設定。"

#: system/installer/db_setup.php:92
msgid ""
"<strong>Database Host</strong> is the host (domain) name or server IP "
"address of the server that runs the PostgreSQL database to which Habari will "
"connect.  If PostgreSQL is running on your web server, and most of the time "
"it is, \"localhost\" is usually a good value for this field."
msgstr ""
"<strong>資料庫主機</strong>紀錄您的 PostgreSQL 主機的位址或 IP。通常您的 PostgreSQL "
"伺服器與網頁伺服器會在同一台主機上，如果是這樣的話，您可以在此欄位輸入 \"localhost\"。"

#: system/installer/db_setup.php:103
msgid ""
"<strong>Database User</strong> is the username used to connect Habari to the "
"PostgreSQL database."
msgstr "<strong>資料庫帳號</strong>紀錄 Habari 連線至您的 PostgreSQL 伺服器時使用的帳號。"

#: system/installer/db_setup.php:114
msgid ""
"<strong>Database Password</strong> is the password used to connect the "
"specified user to the PostgreSQL database."
msgstr "<strong>資料庫密碼</strong>紀錄指定的資料庫帳號連線至您的 PostgreSQL 伺服器時使用的密碼。"

#: system/installer/db_setup.php:125
msgid ""
"<strong>Database Name</strong> is the name of the PostgreSQL database to "
"which Habari will connect."
msgstr "<strong>資料庫名稱</strong>紀錄 Habari 將使用的 PostgreSQL 資料庫名稱。"

#: system/installer/db_setup.php:130
msgid "SQLite Settings"
msgstr "SQLite 設定"

#: system/installer/db_setup.php:131
msgid ""
"Use the settings below only if you have selected SQLite as your database "
"engine."
msgstr "當您選用 SQLite 作為您的資料庫引擎時，才使用以下設定。"

#: system/installer/db_setup.php:134
msgid "Data file"
msgstr "資料檔"

#: system/installer/db_setup.php:139
msgid ""
"<strong>Data file</strong> is the SQLite file that will store your Habari "
"data.  This should be the path to where your data file resides, relative to "
"the Habari user directory."
msgstr "<strong>資料檔</strong>中 SQLite 儲存 Habari 資料的檔案，此欄位必須填入資料檔相對於安裝資料夾的路徑。"

#: system/installer/db_setup.php:151
msgid ""
"<strong>Table Prefix</strong> is a prefix that will be appended to each "
"table that Habari creates in the database, making it easy to distinguish "
"those tables in the database from those of other installations."
msgstr "<strong>資料表前綴</strong>將會附加於所有的 Habari 表格名稱前，用以識別不同的 Habari 網站。"

#: system/installer/db_setup.php:156
msgid "Check Database Connection"
msgstr "檢查資料庫連線"

#: system/installer/db_setup.php:165
msgid "Site Configuration"
msgstr "網站設定"

#: system/installer/db_setup.php:175
msgid ""
"<strong>Site Name</strong> is the name of your site as it will appear\n"
"\t\t\t\tto your visitors."
msgstr "<strong>網站名稱</strong>: 您的新網站的名稱。"

#: system/installer/db_setup.php:186
msgid ""
"<strong>Username</strong> is the username of the initial user in Habari."
msgstr "<strong>帳號</strong>: 您的 Habari 中的第一位使用者的帳號。"

#: system/installer/db_setup.php:193
msgid "Password (again)"
msgstr "再次輸入密碼"

#: system/installer/db_setup.php:198
msgid ""
"<strong>Password</strong> is the password of the initial user in Habari. "
"Both password fields must match."
msgstr ""

#: system/installer/db_setup.php:203
msgid "Admin Email"
msgstr "管理員 E-mail"

#: system/installer/db_setup.php:208
msgid ""
"<strong>Admin Email</strong> is the email address of the first user account."
msgstr "<strong>管理員 E-mail</strong>: 第一位使用者的 E-mail。"

#: system/installer/db_setup.php:220
msgid "Plugin Activation"
msgstr "啟用擴充元件"

#: system/installer/db_setup.php:256
msgid ""
"Habari now has all of the information needed to install itself on your "
"server."
msgstr "安裝 Habari 所需的資訊已經備齊。"

#: system/installer/db_setup.php:257 system/installer/header.php:11
msgid "Install Habari"
msgstr "安裝 Habari"

#: system/installer/config.php:17
msgid ""
"Your <strong>config.php</strong> file is not writable. In order to "
"successfully install Habari, please paste the following into"
msgstr "Habari 無法寫入 <strong>config.php</strong> 檔案，請自行複製下列文字貼上"

#: system/installer/config.php:20
msgid ""
"<strong>config.php</strong> is a file that tells Habari how to connect to "
"your database. Habari is not able to write this file to your server "
"automatically, so you must create this file yourself to continute the "
"installation."
msgstr ""
"<strong>config.php</strong> 檔案中紀錄了 Habari 連接資料庫所需的資訊。Habari "
"無法自動為您產生這個檔案，您必須自行建立這個檔案以繼續安裝。"

#: system/installer/config.php:34
msgid ""
"When you have successfully placed the config file, run the installer again."
msgstr "請於您完成放置 config.php 檔案後重新執行安裝程式。"

#: system/installer/header.php:19
msgid "Read the user manual"
msgstr "閱讀使用說明"

#: system/installer/header.php:20
msgid "Read the Habari wiki"
msgstr "閱讀 Habari 線上文件"

#: system/installer/header.php:21
msgid "Ask the community"
msgstr "詢問社群"

#: system/installer/header.php:21
msgid "Mailing List"
msgstr "郵件論壇"

#: system/installer/sqlite.php:11
#, php-format
msgid ""
"Your <b>.htaccess</b> file is not writable. In order to secure your SQLite "
"database, please paste the following into <b>%s</b>:"
msgstr ""
"您的 <b>.htaccess</b> 檔案無法寫入。為了維護您的 SQLite 資料庫的安全性，請複製下面文字貼到 <b>%s</b> 檔案中:"

#: system/installer/sqlite.php:14
msgid ""
"Your SQLite database is a file on your server like any other file. You can "
"enhance it's security by including a section in your .htaccess file that "
"disallows access to it by readers on the web. Habari is not able to write "
"this section in your .htaccess file automatically, so you must add this "
"section yourself to gain the enhanced security it offers you."
msgstr ""
"您的 SQL 資料庫實際上是一個檔案，您可以修改 .htaccess 禁止訪客透過網路直接取得這個檔案，藉此提昇其安全性。Habari "
"無法自動為您完成這個步驟，請自行手動執行。"

#: system/installer/requirements.php:5
msgid "Before you install <em>Habari</em>&hellip;"
msgstr ""

#: system/installer/requirements.php:8
msgid "Writable directory needed"
msgstr "資料夾必須為可寫入"

#: system/installer/requirements.php:11
msgid ""
"Before you can install Habari, you first need to make the install directory "
"writable by php, so that the installation script can write your "
"configuration information properly. The exact process depends on the web "
"server and the ownership of the directory."
msgstr "在您安裝 Habari 以前，請先確認 PHP 有寫入安裝資料夾的權限，如此 Habari 方能正確產生設定檔。"

#: system/installer/requirements.php:14
msgid ""
"If your web server is part of the group which owns the directory, you'll "
"need to add group write permissions to the directory. The procedure for this "
"is as follows:"
msgstr "如果您的伺服器位於擁有該資料夾的群組中，您將需要新增寫入的權限至該資料夾。操作流程如下:"

#: system/installer/requirements.php:18
msgid ""
"Open a terminal window, and then change to the installation directory:"
msgstr "開啟終端機視窗，移動至安裝資料夾。"

#: system/installer/requirements.php:22
msgid "Change the <em>mode</em> (permissions) of the current directory:"
msgstr "使用下列指令修改目前資料夾的 <em>mode</em> (權限):"

#: system/installer/requirements.php:26
msgid ""
"<em>Note</em>: You may need to use <strong>sudo</strong> and enter an "
"administrator password if you do not own the directory."
msgstr "<em>提示</em>: 如果該資料夾並非您所擁有，您可能需要使用 <strong>sudo</strong> 指令並輸入管理員密碼。"

#: system/installer/requirements.php:31
msgid ""
"If the web server is not part of the group which owns the directory, you "
"will need to <strong>temporarily</strong> grant world write permissions to "
"the directory:"
msgstr "如果您的伺服器不在擁有該資料夾的群組中，您將需要<strong>暫時</strong>允許所有人寫入該資料夾:"

#: system/installer/requirements.php:40
msgid ""
"Be sure to remove the write permissions on the directory as soon as the "
"installation is completed."
msgstr "當安裝完成後，請務必記得撤銷寫入該資料夾的權限。"

#: system/installer/requirements.php:48
msgid "PHP Upgrade needed&hellip;"
msgstr ""

#: system/installer/requirements.php:50
#, php-format
msgid "requires PHP 5.2 or newer. Your current PHP version is %s."
msgstr "必須使用 PHP 5.2 以上版本，您目前的 PHP 版本為 %s。"

#: system/installer/requirements.php:61
msgid "Missing Extensions"
msgstr "缺少的模組"

#: system/installer/requirements.php:63
msgid "requires the following PHP extensions to be installed:"
msgstr "必須用到下列 PHP 模組:"

#: system/installer/requirements.php:63
msgid ""
"Please contact your web hosting provider if you do not have access to your "
"server."
msgstr "如果您沒有操作伺服器的權限，請連絡您的網站伺服器管理員。"

#: system/installer/requirements.php:70
msgid ""
"requires PHP's PCRE extension to have Unicode support enabled. Please "
"contact your web hosting provider if you do not have access to your server."
msgstr "必須使用 PHP 的 PCRE 模組。如果您無法自行安裝，請連絡您的網站伺服器管理員。"

#: system/installer/requirements.php:76
msgid "No PDO drivers enabled"
msgstr "沒有任何已啟用的 PDO 驅動程式"

#: system/installer/requirements.php:77
msgid ""
"requires that at least one <a href=\"http://www.php.net/pdo\">PDO driver</a> "
"be installed. Please ask your hosting provider to enable one of the PDO "
"drivers supported by Habari."
msgstr ""
"必須安裝至少一個 <a href=\"http://www.php.net/pdo\">PDO "
"驅動程式</a>。如果您沒有安裝模組的權限或不知道該如何操作，請洽詢您的系統管理員或主機服務提供商。"

#: system/installer/requirements.php:81
msgid "mod_rewrite not enabled"
msgstr "缺少 mod_rewrite 模組"

#: system/installer/requirements.php:82
msgid ""
"You have Apache, but mod_rewrite is not enabled. To use Habari, you must "
"enable mod_rewrite in your server configuration. "
"<strong>mod_rewrite</strong> is an Apache module that allows Habari (and "
"other software) to handle URLs dynamically. You need a <code>LoadModule "
"rewrite_module</code> line in your <code>httpd.conf</code>. Please ask your "
"systems administrator or hosting provider to enable mod_rewrite."
msgstr ""
"您的 Apache 網頁伺服器並未啟用 mod_rewrite 模組，Habari 需要 mod_rewrite "
"模組才能使用易記網址的功能。您可以在您的 <code>httpd.conf</code> 加入一行 <code>LoadModule "
"rewrite_module</code> 以啟用它，如果您沒有修改設定的權限或不知道該如何操作，請洽詢您的系統管理員或主機服務提供商。"

#: system/index.php:110
msgid "Habari General Error"
msgstr "Habari 一般性錯誤"

#: system/index.php:111
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: system/index.php:113
#, php-format
msgid "Unable to connect to database.  Error message: %s"
msgstr ""

#: system/index.php:114
msgid "Unable to connect to database."
msgstr "無法連接資料庫。"

#~ msgid "Directory Created:"
#~ msgstr "資料夾已建立:"

#~ msgid "Enter the name of the new directory to create here"
#~ msgstr "請輸入新資料夾的名稱"

#~ msgid "<p>Importing users...</p>"
#~ msgstr "<p>使用者資料匯入中…</p>"

#~ msgid "Value must be a valid URL."
#~ msgstr "請輸入正確的網址。"

#~ msgid "Please do not load this page directly. Thanks!"
#~ msgstr "請勿直接載入此頁。"

#~ msgid "The database connection details have failed to connect."
#~ msgstr "資料庫連結失敗。"

#~ msgid "Trying to add a request body to a non-POST request"
#~ msgstr "正在嘗試新增非 POST 要求的要求內容。"

#~ msgid ""
#~ "SQLite requires that the directory that holds the DB file be writable by the "
#~ "web server."
#~ msgstr "SQLite 需要一個允許伺服器寫入的資料夾來存放資料庫。"

#~ msgid "The SQLite data file is not writable by the web server."
#~ msgstr "伺服器沒有寫入 SQLite 資料庫的權限。"

#~ msgid "close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Cancel changes"
#~ msgstr "取消修改"

#~ msgid "Submit changes"
#~ msgstr "確定修改"

#~ msgid "years"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "months"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "days"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "page"
#~ msgstr "個頁面"

#~ msgid "pages"
#~ msgstr "個頁面"

#~ msgid "tags"
#~ msgstr "個標籤"

#~ msgid "entries"
#~ msgstr "篇文章"

#~ msgid "entry"
#~ msgstr "篇文章"

#~ msgid "tag"
#~ msgstr "個標籤"

#~ msgid "entry draft"
#~ msgstr "篇文章尚未定稿"

#~ msgid "entry drafts"
#~ msgstr "篇文章尚未定稿"

#~ msgid "page draft"
#~ msgstr "個頁面尚未定稿"

#~ msgid "page drafts"
#~ msgstr "個頁面尚未定稿"

#, php-format
#~ msgid "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> is a critical update."
#~ msgstr "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> 是一個重大更新。"

#, php-format
#~ msgid "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> contains bug fixes."
#~ msgstr "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> 包含錯誤修正及新增功能。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> contains bug fixes and additional features."
#~ msgstr "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> 包含錯誤修正及新增功能。"

#, php-format
#~ msgid "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> contains additional features."
#~ msgstr "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> 包含新增功能。"

#~ msgid "comment awaiting approval"
#~ msgstr "則迴響尚待審核"

#~ msgid "comments awaiting approval"
#~ msgstr "則迴響尚待審核"

#~ msgid "comments"
#~ msgstr "則迴響"

#~ msgid "comment"
#~ msgstr "則迴響"

#~ msgid "Number of items"
#~ msgstr "項目數量"

#, php-format
#~ msgid "Deleted %d entries."
#~ msgstr "已刪除 %d 篇文章。"

#~ msgid "Updated 1 comment."
#~ msgstr "已更新一則迴響。"

#~ msgid "Manage blog comments"
#~ msgstr "管理網誌迴響"

#~ msgid "Manage blog tags"
#~ msgstr "管理網誌標籤"

#, php-format
#~ msgid "Tag %s has been renamed to %s."
#~ msgid_plural "Tags %s have been renamed to %s."
#~ msgstr[0] "%s 標籤已更名為 %s 。"

#~ msgid "Import content from another blog"
#~ msgstr "從其他網誌匯入文章"

#~ msgid "View and configure blog options"
#~ msgstr "檢視及修改網誌設定"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘記密碼"

#, php-format
#~ msgid "%1$d "
#~ msgid_plural "%1$d "
#~ msgstr[0] "%1$d "

#, php-format
#~ msgid "%d "
#~ msgid_plural "%d "
#~ msgstr[0] "%d "

#, php-format
#~ msgid "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> is a new release."
#~ msgstr "<a href=\"%1s\">%2s %3s</a> 是一個新版本。"

#~ msgid "Group Information"
#~ msgstr "群組資訊"

#~ msgid "Web Address"
#~ msgstr "網址"

#~ msgid "Say It"
#~ msgstr "送出迴響"

#, php-format
#~ msgid " ...%d arg... "
#~ msgid_plural " ...%d args... "
#~ msgstr[0] " ...%d 個參數... "

#~ msgid "Request did not yet execute."
#~ msgstr "要求尚未執行。"

#~ msgid "Redirection response without Location: header."
#~ msgstr "重新導向的回應未包含 Location: 標頭。"

#~ msgid "Error writing to socket."
#~ msgstr "寫入通訊端時發生錯誤。"

#, php-format
#~ msgid "%s: Error %d: %s while connecting to %s:%d"
#~ msgstr "%1$s: 錯誤 %2$d: 嘗試連線到 %4$s:%5$d 時，%3$s"

#, php-format
#~ msgid "Tag %1$s (%2$s) deleted."
#~ msgstr "已刪除標籤 %1$s (%2$s)。"

#, php-format
#~ msgid "New tag %1$s (%2$s);  Slug: %3$s"
#~ msgstr "新的標籤 %1$s (%2$s);  代稱: %3$s"

#~ msgid "Could not write config.php file..."
#~ msgstr "無法寫入 config.php 檔案..."

#, php-format
#~ msgid "Could not create schema tables... %s"
#~ msgstr "無法建立表格... %s"

#~ msgid ""
#~ "The SQLite data file does not exist, and it cannot be created in the "
#~ "specified directory.  SQLite requires that the directory containing the "
#~ "database file be writable by the web server."
#~ msgstr "SQLite 資料庫不存在，並且無法建立新的資料庫。SQLite 資料庫必須置於網頁伺服器能夠寫入的資料夾中。"

#, php-format
#~ msgid "%s: CURL Error %d: %s"
#~ msgstr "%s: CURL 錯誤 %d: %s"

#~ msgid "Before you install <em>Habari</em>..."
#~ msgstr "安裝 <em>Habari</em> 前..."

#~ msgid "PHP Upgrade needed..."
#~ msgstr "PHP 需要升級..."

#~ msgid "requires that the following PHP extensions to be installed:"
#~ msgstr "必須安裝下列 PHP 模組:"

#~ msgid "Learn More..."
#~ msgstr "了解更多..."

#~ msgid "and a huge amount of"
#~ msgstr "以及大量的"

#~ msgid "will not be published"
#~ msgstr "不會公開"

#, php-format
#~ msgid "%s Comments"
#~ msgstr "%s 則迴響"

#~ msgid "(will not be published - Required)"
#~ msgstr "(不會顯示於頁面上 - 必填)"

#~ msgid "Bitmask names must be pre-defined strings or bitmask indexes"
#~ msgstr "Bitmask 名稱必須為預定義的字串或 bitmask 索引值。"

#, php-format
#~ msgid "Bad return code (%1$d) for: %2$s"
#~ msgstr "嘗試連接至 %2$s 時發生 %1$d 錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "Before you can install Habari, you first need to make the install directory "
#~ "writable by php, so that the installation script can write your "
#~ "configuration information properly. The exact process of server and the "
#~ "ownership of the directory."
#~ msgstr "在您安裝 Habari 以前，請先確認 PHP 有寫入安裝資料夾的權限，如此 Habari 方能正確產生設定檔。"

#~ msgid "Search for other comments from "
#~ msgstr "搜尋其他迴響自從 "

#, php-format
#~ msgid "%1$s has been active for %2$s"
#~ msgstr "%1$s 已經成立了 %2$s"

#~ msgid ""
#~ "Logs error backtraces to the log tables' data column. Can drastically "
#~ "increase log size!"
#~ msgstr "在系統日誌中紀錄完整的錯誤逆向追蹤，將會大幅增加記錄檔的大小。"

#~ msgid "spam comment awaiting moderation"
#~ msgstr "則垃圾迴響尚待審核"

#~ msgid "spam comments awaiting moderation"
#~ msgstr "則垃圾迴響尚待審核"

#~ msgid "Trying to fetch response headers for a pending request."
#~ msgstr "正在嘗試取得待辦要求的回應檔頭。"

#~ msgid "Trying to fetch response body for a pending request."
#~ msgstr "正在嘗試取得待辦要求的回應內容。"

#~ msgid "Maximum number of redirections exceeded."
#~ msgstr "到達重新導向最大次數上限。"

#, php-format
#~ msgid "Tag deleted: %s"
#~ msgstr "已刪除 %s 標籤"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Password</strong> is the password of the initial user in Habari."
#~ msgstr "<strong>密碼</strong>: 您的 Habari 中的第一位使用者的密碼。"

#~ msgid ""
#~ "If your webserver is part of the group which owns the directory, you'll need "
#~ "to add group write permissions to the directory. The procedure for this is "
#~ "as follows:"
#~ msgstr "如果您的伺服器位於擁有該資料夾的群組中，您將需要新增寫入的權限至該資料夾。操作流程如下:"

#~ msgid ""
#~ "If the webserver is not part of the group which owns the directory, you will "
#~ "need to <strong>temporarily</strong> grant world write permissions to the "
#~ "directory:"
#~ msgstr "如果您的伺服器不在擁有該資料夾的群組中，您將需要<strong>暫時</strong>允許所有人寫入該資料夾:"

#~ msgid "Required - not published"
#~ msgstr "必填 (不會公開)"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Post author id %s was not found in WP database, assigning post \"%s\" (WP "
#~ "post id #%d) to current user."
#~ msgstr "在 WordPress 資料庫中找不到指定的作者帳號 %s，將把 “%s” (文章編號 #%d) 的權限移交給目前的使用者。"

#~ msgid "There were errors during import:"
#~ msgstr "匯入過程發生以下錯誤:"

#~ msgid "Pingback"
#~ msgid_plural "Pingbacks"
#~ msgstr[0] "個引用通告"

#~ msgid "Response"
#~ msgid_plural "Responses"
#~ msgstr[0] "則回應"

#~ msgid "Email address is not published"
#~ msgstr "E-mail 不會被公開"

#~ msgid "Message:"
#~ msgstr "留言:"

#~ msgid "Permission Denied"
#~ msgstr "禁止存取"

#~ msgid "The plugin file %s is missing an XML info file and could not load."
#~ msgstr "擴充元件檔案 %s 未包含 XML 資訊，故無法載入。"

#~ msgid "Type:"
#~ msgstr "類型:"

#, php-format
#~ msgid "The content address is '%1$s'."
#~ msgstr "這則內容的網址如下: %1$s"

#~ msgid "You do not have permission to edit this comment."
#~ msgstr "您沒有編輯這則迴響的權限。"

#, php-format
#~ msgid " %s: CURL Error. Unable to create temporary file name."
#~ msgstr " %s: CURL 發生錯誤。無法建立暫存檔。"

#, php-format
#~ msgid " %s: CURL Error. Unable to open temporary file."
#~ msgstr " %s: CURL 發生錯誤。無法開啟暫存檔。"

#~ msgid "New term %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "新分類 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Serendipity Database"
#~ msgstr "Serendipity 資料庫"

#~ msgid "succeeded"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "failed"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Comments to this post"
#~ msgstr "這篇文章的迴響"

#~ msgid "Edit '"
#~ msgstr "編輯 '"

#~ msgid "Access to that post id is denied"
#~ msgstr "沒有存取該篇文章的權限"

#, php-format
#~ msgid "Deleted %d logs"
#~ msgstr "已刪除 %d 條紀錄"

#~ msgid "Database file must be writable."
#~ msgstr "資料庫檔案必須為可寫。"

#, php-format
#~ msgid "%d Comment"
#~ msgstr "%d 則迴響"

#, php-format
#~ msgid "%d Comments"
#~ msgstr "%d 則迴響"

#~ msgid "Extras - additional data from WordPress plugins"
#~ msgstr "匯入 WordPress 外掛中的額外資訊"

#~ msgid "Import Category as Tag"
#~ msgstr "將分類(Category)轉換為標籤(Tag)"

#~ msgid ""
#~ "Please provide the connection details for an existing WordPress database:"
#~ msgstr "請提供連接 WordPress 資料庫所需的資訊:"

#~ msgid "Habari will attempt to import from a WordPress Database."
#~ msgstr "Habari 將開始從 WordPress 資料庫匯入文章。"

#~ msgid "Import In Progress"
#~ msgstr "匯入正在進行中"

#~ msgid "Import tags from Ultimate Tag Warrior"
#~ msgstr "從 Ultimate Tag Warrior 匯入標籤"

#~ msgid "Starting Import..."
#~ msgstr "開始匯入…"
